<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>
<item>
<title> HARMONY - LEGENDADO. (2022) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DDE3978C1478E3DF4B6F348F19F6637B696088D6</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TqtRqSt.jpg</thumbnail>
<genre>Ação,Ficção,Terror-Legendado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 2022  
Sinopse: Em um futuro muito próximo, Sophia, uma mulher ferida, descobre que a instalação médica em que foi colocada não é para a recuperação dela e de seu companheiro, mas algo muito mais doentio.
</info>
</item>
*************************************************** 
<item>
<title> Z-O-M-B-I-E-S 3 - DUAL. (2022) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4c2f4adb746f4dd7002e63646e5a175a03a66719</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qFSJ0qOe4j7p2KkEBHjYM3htNr8.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia,Ficção-Dual </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 2022  
Sinopse: É o último ano do Zed e da Addison em Seabrook, cidade onde monstros e humanos convivem em perfeita harmonia. O Zed está tentando conseguir uma bolsa de estudos para se tornar o primeiro zumbi a entrar na faculdade, e a Addison está organizando uma Batalha de Torcidas internacional. Mas, quando seres intergalácticos aparecem para competir, todos em Seabrook suspeitam que eles podem ter segundas intenções.
</info>
</item>
***************************************************
***************************************************
<item>
<title>  SLASH/BACK - LEGENDADO. (2022) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ED138E6F80A5265B4F1172B6ED23EC82ABA25F02</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oTRo476EQrLxjLlCG0ObdXCvXZQ.jpg</thumbnail>
<genre>Ação,Ficção-Legendado </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 2022  
Sinopse: Em uma comunidade remota do Ártico, um grupo de garotas Inuit luta contra uma invasão alienígena, enquanto tenta chegar à festa mais legal da cidade.
</info>
</item>
***************************************************
<item>
<title>  RUBIKON - LEGENDADO. (2022) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c43c7aa4fa91cea65175cbdc3d44c5e91ad925ca</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/OSsbe4ua2ilipr5EPf4aKDvK9y.jpg</thumbnail>
<genre>Drama,Ficção-Legendado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 2022  
Sinopse: Uma catástrofe cobriu tudo na Terra em uma névoa tóxica. Em Rubikon, o ano é 2056, e uma nuvem tóxica de poluição engole o planeta e mata a grande maioria dos humanos. Com um cenário tão desesperador, cabe a um grupo de astronautas decidir se vale a pena deixar sua estação espacial e voar de volta à Terra, arriscando suas vidas para chegar em casa e procurar sobreviventes, ou se manter segura no “sistema de simbiose de algas” da estação, iniciando uma nova civilização.
</info>
</item>
***************************************************
<item>
<title> JURASSIC WORLD: DOMÍNIO- DUBLADO (2022) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:NUYBZSYHROBMUAPMGXHBHCGND5A63GBB</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rvX8f3QuUkYtirO0hL9CoeXMzkv.jpg</thumbnail>
<genre>Ação,Ficção-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 2022  
Sinopse: Anos após a destruição da fantástica ilha Nublar, dominada pelos gigantes do passado, os dinossauros já não estão mais somente lá. Estão entre nós e a única certeza de cientistas, como Ellie Sattler, Alan Grant e Ian Malcolm, é que humanos e dinossauros não podem habitar o mesmo ambiente. Será que o mundo corre perigo?
</info>
</item>
***************************************************
<item>
<title> CRYO - LEGENDADO (2022) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:54B8CABA08F1CA14E87978A89C22958EAB9FE09B</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eeaep9jppZivVOjhkhqqleAqMr3.jpg</thumbnail>
<genre>Mistério, Ficção-Legendado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 2022  
Cinco cientistas acordam de um sono criogênico e se encontram presos em uma instalação subterrânea. Sem memória de quem são ou de quanto tempo estão dormindo, eles começam a perceber que podem ter sido parte de um experimento científico que deu errado. Após uma série de eventos estranhos, os cientistas se veem sendo caçados. Eles não sabem quem os está caçando ou por qual motivo, mas os cientistas começam a suspeitar que um deles pode ser o assassino.
</info>
</item>
******************************************************* 
<item>
<title> DOIS AMIGOS E UMA AMEAÇA ALIENIGENA (2022)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e04531efbd18eb92feea0eac493dd9450fcb2b07</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jDCuTGYlZChQ1acAVbXHJnAxiF7.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção, Comédia, Dublado</genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 2022
Sinopse: Uma invasão alienígena interrompe uma despedida de solteiro. Ainda bem que dois amigos de infância estão prontos para revidar... com armas a laser!
</info>
</item>
*******************************************************  
<item>
<title>[B] GUARDIÕES DO TEMPO (2022)[/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c9e52039cadd7bf47d04e9f8e8b58a230456c558</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pfiW7ehO7jeUet06a3Z6FYz6C3l.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção, Dublado</genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 2022
Sinopse: A garota Ksyusha é adotada por uma família de um escritor e uma artista. Ela finalmente teve sorte! Após um acidente de carro, a garota vai parar na Cidade Sombria, uma outra dimensão da cidade de São Petersburgo, onde, junto com seu assistente mágico Paramon, ela deve superar a feitiçaria do mal e retroceder o relógio da cidade para impedir que a Bruxa e seu exército negro assumam a cidade.
</info>
</item>
*******************************************************


 
 
 </items>
