<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>[COLOR silver]PALHAÇOS ASSASSINOS DO ESPAÇO SIDERAL (1988) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec0545b88b459e242bb0f493715f9a83d54385b7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5cRc5UbvwIKzHGyOOc88bNJDEFp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1988. / Duração: 1h 28m / Gênero: TRASH .
Sinopse:Uma pequena cidade americana recebe a inesperada visita de palhaços alienígenas, sanguinários e perversos. O que eles querem? Matar humanos.
</info>
</item>
******************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]O CARRO - A MÁQUINA DO DIABO (1977)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kkU0NbnWGZOQKMjVkiAFOZm39VH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1977 . / Duração: 1h 36m / Gênero:TRASH .
Sinopse:Uma pequena cidade do oeste americano, passa a ser aterrorizado por um sinistro Automobile preto, que impiedosamente mata qualquer pessoa que cruze seu caminho, logo, toda policia vai estar mobilizada em pegar o assassino, o policial Wade (James Brolin de Terror em Amityville 79), tem um envolvimento pessoal no caso, depois que o carro mata um de seus companheiros, o xerife e sua esposa, o próprio Wade é atacado pelo carro, e o roteiro abre uma concessão, o carro tem a chance de matá-lo mas não o faz, sabe como é, personagem principal, sempre tem uma chance a mais. Num dos melhores momentos do filme, Wade está em sua casa, recém chegado do hospital onde se restabeleceu do ataque do carro, ele vai até a garagem e vasculha umas prateleiras na tentativa de achar algo que o ajude a encontrar e pegar o carro assassino, quando ele se vira dá de cara com o carrão estacionado, bem lá na sua garagem..
</info>
</item>
*******************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]SHARKTOPUS VS. PTERACUDA (2014)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3A61534B3280866C00E3878335577EA0EE8FE5B4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fqlVsvBJ3IOGVZPskVQgWt4Y8sv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2014 . / Duração: 1h 24m / Gênero:TRASH .
Sinopse:O filho de Sharktopus fica frente a frente com o mais recente experimento científico Pteracuda, que é metade pterodáctilo, metade barracuda; Em uma batalha pela supremacia dos monstros..
</info>
</item>
********************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]LUA CHEIA - O TERROR DOS VIRGENS (2012)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D42DC7D9D925A3472F1D217F016F2A2F9C784ED3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7mayQku8TyiHUUO9xecfsHnN9cd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2012 . / Duração: 1h 31m / Gênero:TERROR,COMÉDIA .
Sinopse:De férias, entediado e desesperado para sair de sua cidade, Jamie (Ed Speleers) se anima ao conhecer a sexy Juliana (Jessica Szohr), uma turista americana. Junto com a chegada da moça, no entanto, várias coisas estranhas começam a acontecer no local, como misteriosos desaparecimentos..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]O INCRÍVEL HOMEM QUE DERRETEU (1977)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EAD5258EB69572962134D06BEFD6A7EF72414F4B</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/thXkryX2V1A2PkLIR6xkGQpwUgT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1977 . / Duração: 1h 24m / Gênero:TRASH .
Sinopse:Como único sobrevivente da missão e com o corpo todo coberto de feridas pútridas, ele acorda no leito de um hospital do exército todo enfaixado, com o governo mantendo em sigilo o fracasso da expedição e a morte dos outros dois astronautas, isolando a imprensa e a população dos fatos reais..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]VESPAS GIGANTES (2015)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9D4DA6858FE09D7CEF6846131BB86FDD2DA5040D</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bMCS9MM3d8LraFfCHsRsKmHYh6j.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2015 . / Duração: 1h 27m / Gênero:TERROR,COMÉDIA .
Sinopse:Sra. Perch, uma idosa rica, está organizando uma festa pomposa em sua casa de campo. Tudo está se encaminhando como anualmente, exceto que, desta vez, ela importou ilegalmente um fertilizante que acabou infiltrando no solo. Consequentemente, uma espécie local de vespas assassinas sofreu uma mutação e se transformou em predadores de mais de dois metros. Num ambiente repleto das perfeitas presas para os predadores, os garçons Paul e Julia lutarão para sobreviverem e evitarem uma grande matança, além de ajustarem as pontas de seu romance..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]SERES RASTEJANTES (2006)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:520164887DE3C2971A087503C2D5B23B983BF104</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jxvAwwxEdOLejezzD1hHWVhHbdq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2006 . / Duração: 1h 35m / Gênero:TRASH .
Sinopse:Grant Grant (Michael Rooker) é um dos poucos bem-sucedidos homens de negócios da pequena cidade de Wheelsy. Ele é casado e completamente apaixonado por Starla (Elizabeth Banks), apesar dela não sentir a mesma afeição por ele. Apesar disto, Grant leva uma vida feliz. Entretanto sua vida muda por completo após conhecer Brenda Gutierrez (Brenda James), a irmã caçula de uma antiga namorada. Ao dar uma volta sob o luar eles encontram algo gosmento no meio do mato, que parece ter vindo de destroços de um meteoro. Subitamente esta massa ganha vida e penetra no corpo de Grant, tornando-o seu hospedeiro. Aos poucos o ser alienígena toma conta das ações de Grant, tornando-o uma criatura sedenta de sangue e com a necessidade de infectar outros humanos..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]A ILHA DOS TUBARÕES (2012)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4EC4A553A46D22195FF9C2FFD05F063A1949B78A</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nPLJmHqSJeE1llKSLv5FiQkhUcK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2012 . / Duração: 1h 39m / Gênero:TERROR .
Sinopse:Sete Dias, sete tubarões, um sobrevivente. Para aumentar a sua curiosidade acrescentaram-se filmagens reais destes animais fantásticos e enigmáticos em ação..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]FELIZ ANIVERSÁRIO PARA MIM (1981)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:74C4589F9FCA80C1313625E76BADF3B88586381C</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zfyGEnLroNGr1WqicOoKYwsgHM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1981 . / Duração: 1h 50m / Gênero:TERROR .
Sinopse:Virginia (Melissa Sue Anderson) está prestes a completar 18 anos e seus amigos do colégio estão sendo assassinados um a um por um misterioso assassino. A jovem, que sofre de pequenos momentos de amnésia devido a um grave acidente de carro, começa a gerar desconfiança: será que é ela a assassina?.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]A COISA (1985)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:614F177DD872E531D2F0A30C71941295D738AC87</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xrU2l4HCxUinHFO6G8bSRJIRjfQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1985 . / Duração: 1h 27m / Gênero:TRASH .
Sinopse:David Rutherford (Michael Moriarty) é um espião industrial que foi contratado por executivos da concorrência para descobrir a receita de um produto chamado "Coisa", um iogurte com marshmallow que é um tremendo sucesso comercial. De alguma forma, os consumidores parecem estar viciados no produto, o que faz com que os demais fabricantes queiram a fórmula a qualquer custo. Com a ajuda de Nicole (Andrea Marcovicci), a designer responsável pela campanha de divulgação da "Coisa" e de Jason (Scott Bloom), um garoto que se recusa a comê-la, apesar de toda a família adorar o produto, David tenta provar que a "Coisa" na verdade é um ser extraterrestre, que deseja se apossar da mente dos humanos para dominar o planeta..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]ENTERRANDO MINHA EX (2014)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:01B8AFD55CF7EA4543E10693E2AE9223B2D9D74B</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/CcHHeRwGW84ahSXhEbqJrCbkKk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2014 . / Duração: 1h 39m / Gênero:COMÉDIA,TRASH .
Sinopse:Max e Evelyn juram amor eterno. Mas, quando resolvem morar juntos, a convivência se torna muito difícil. Evelyn é atropelada por um ônibus no momento em que Max decide terminar o namoro. O que ele não esperava é que sua ex-namorada voltasse à vida como zumbi..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]MANGUE NEGRO (2008)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:16E45EEBE50E3D2AECC996244136C97F1DF32D5A</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cAVEWVIza6EiZVHS8wfzgBeRGk5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2008 . / Duração: 1h 45m / Gênero:TRASH BRASIL.
Sinopse:Certo dia, em uma comunidade de pescadores e catadores tão pobre quanto fora do tempo, a natureza resolve mostrar seu lado macabro. Do manguezal de onde sai o mísero sustento emergem zumbis canibais. Ninguém sabe o que causa a “contaminação”. O que importa é fugir e sobreviver para fugir de novo. A cada mordida, pais, amigos e irmãos se transformam em criaturas abomináveis. Diante de um horror que não recua nem com a claridade do dia, que não poupa sequer peixes e crustáceos, um sobrevivente relutante e amedrontado se descobre hábil com o machado e péssimo na hora de se declarar para a morena que faz seu coração bater. (produtores)
É um ótimo filme de terror nacional, feito com baixo orçamento e por uma produtora independente. Vale a pena conferir, se você gosta dos filmes clássicos de terror dos anos 90, com muita maquiagem e poucos efeitos digitais, você vai amar esse filme.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]O HOMEM COBRA: Sssssss (1973)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ea64663c4a949415ffb1a3ba5089760b24b78f0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6N34YBjPNN7uC3HZgTpCBg8bLeZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1973 . / Duração: 1h 39m / Gênero:TRASH.
Sinopse:O Homem Cobra (Sssssss) Torrent – DVDRip Dublado (1973) Um respeitado especialista em cobras esconde o assustador desejo de transformar um ser humano no maior dos répteis. Percebendo que seu novo assitente é a cobaia perfeita, o médico começa a aplicar no rapz algumas injeções de seu novo “soro imunizador”. Rapidamente, o jovem começa a experimentar efeitos colaterais estranhos e perturbadores..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]ARACNOFOBIA (1990))[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:220223d924d570f42e29c78ff94a7c514d76f34e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7ZjEvK9gD51ghxqkTJrTX6ZIAF0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1990 . / Duração: 1h 43m / Gênero:TERROR,COMÉDIA.
Sinopse:Ross Jennings (Jeff Daniels) é um médico que, juntamente com sua família, vai morar em uma cidade do interior da Califórnia. Quando todos os seus pacientes começam a morrer misteriosamente, passa-se a suspeitar gradativamente que as mortes tenham sido provocadas por aranhas que existem em sua casa..
</info>
</item>
************************************************************







</items>