<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
<title>[COLOR silver]PALHAÇOS ASSASSINOS DO ESPAÇO SIDERAL (1988) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ec0545b88b459e242bb0f493715f9a83d54385b7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5cRc5UbvwIKzHGyOOc88bNJDEFp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1988. / Duração: 1h 28m / Gênero: TRASH .
Sinopse:Uma pequena cidade americana recebe a inesperada visita de palhaços alienígenas, sanguinários e perversos. O que eles querem? Matar humanos.
</info>
</item>
******************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]PALHAÇOS INFERNAIS (2017) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2AEA26BA56732C13487B73D8E92C1FC5BD7931A0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fzUleSDXVEvRso2jBiuSbrszpl0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2017. / Duração: 1h 26m / Gênero: TRASH .
Sinopse:Durante uma viagem rumo a um festival de música, um grupo de amigos se perde no que parece ser uma cidade abandonada e acabam por cruzar o caminho de um grupo de psicopatas vestidos de palhaços. Baseado na lenda urbana sobre um grupo de maníacos que atacou, em 2014, a cidade de Berkesville, na Califórnia, usando fantasias de palhaços.
</info>
</item>
******************************************************
<item>
<title>[COLOR silver] 31: A MORTE É A UNICA SAÍDA (2016) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0790345245A55041279F5CB430D2C90253877230</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9N4ERDun08MW0wnSeQ0cbkUr0F1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2016. / Duração: 1h 42m / Gênero: TRASH .
Sinopse:Cinco pessoas são sequestradas cinco dias antes do Halloween e são mantidas reféns em um lugar chamado "Murder World" para participar de um sangrento jogo chamando "31". O desafio é sobreviver 12 horas dentro do local, cheio de palhaços assassinos e sanguinários.
</info>
</item>
******************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]CHAPEUZINHO VERMELHO NO CASTELO DAS TREVAS (2016) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:50E9F7F424AC433BD9CA3067BC48B1B47259C1A1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/Gctn6eSCLf6FUZ5qlLez68CENS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1988. / Duração: 1h 21m / Gênero: TRASH .
Sinopse:A Chapeuzinho Vermelho (Iren Levy) acaba se escondendo em um antigo castelo em meio à floresta, em sua tentativa de fugir dos perigos escondidos na mata fechada. No entanto, uma vez lá dentro, Chapeuzinho irá descobrir novos perigos, problemas ainda maiores que a colocam em risco, de maneira iminente e fatal.
</info>
</item>
******************************************************

<item>
<title>[COLOR silver]B.C. BUTCHER (2017) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:165B20CFE5F0A61FEFD2660E4897B5956BB01172</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ksCo5XqVmZe4aDV7NU8fIZYzE9a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2017. / Duração: 51M / Gênero: TRASH .
Sinopse:Quando uma tribo de mulheres das cavernas faz justiça de forma cruel com uma de suas integrantes, o destino delas se torna o pior possível. Após encontrar e se apaixonar pelo cadáver da mulher da caverna que foi sacrificada, um gigante solitário dos mitos pré-históricos é levado a cometer homicídios. Consequentemente as mulheres das cavernas passam a estar ameaçadas pelo rancor sanguinário do gigante pré-histórico com o coração partido, a profetisa entre elas é ignorada por todas quando prevê um trágico final para elas. O primeiro filme Slasher feito nos tempos pré-históricos.
</info>
</item>
******************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]O CARRO - A MÁQUINA DO DIABO (1977)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:045dc564e03f55089e2191accc993aed50bc96af</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kkU0NbnWGZOQKMjVkiAFOZm39VH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1977 . / Duração: 1h 36m / Gênero:TRASH .
Sinopse:Uma pequena cidade do oeste americano, passa a ser aterrorizado por um sinistro Automobile preto, que impiedosamente mata qualquer pessoa que cruze seu caminho, logo, toda policia vai estar mobilizada em pegar o assassino, o policial Wade (James Brolin de Terror em Amityville 79), tem um envolvimento pessoal no caso, depois que o carro mata um de seus companheiros, o xerife e sua esposa, o próprio Wade é atacado pelo carro, e o roteiro abre uma concessão, o carro tem a chance de matá-lo mas não o faz, sabe como é, personagem principal, sempre tem uma chance a mais. Num dos melhores momentos do filme, Wade está em sua casa, recém chegado do hospital onde se restabeleceu do ataque do carro, ele vai até a garagem e vasculha umas prateleiras na tentativa de achar algo que o ajude a encontrar e pegar o carro assassino, quando ele se vira dá de cara com o carrão estacionado, bem lá na sua garagem..
</info>
</item>
*******************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]O HÍBRIDO (2001)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3B27FB194E4C2643E3C339DF7159022AD975AE38</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iK3RR1bNWN99jt3EwEAqYanw6Br.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2001 . / Duração: 1h 35m / Gênero:TRASH .
Sinopse:Um carro misterioso é trazido para a garagem da polícia de Chicago após um acidente de trânsito fatal. Uma Mecânica da garagem, Tilda, e os seus filhos, também mecânicos descobrem logo que o carro tem mente própria: ele transforma-se em carros diferentes para os confundir e, em vez de precisar de um motor para rodar, ele respira. É uma máquina mortal...
</info>
</item>
*******************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]SHARKTOPUS VS. PTERACUDA (2014)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3A61534B3280866C00E3878335577EA0EE8FE5B4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fqlVsvBJ3IOGVZPskVQgWt4Y8sv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2014 . / Duração: 1h 24m / Gênero:TRASH .
Sinopse:O filho de Sharktopus fica frente a frente com o mais recente experimento científico Pteracuda, que é metade pterodáctilo, metade barracuda; Em uma batalha pela supremacia dos monstros..
</info>
</item>
********************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]KOMODO VS. COBRA(2005)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3A61534B3280866C00E3878335577EA0EE8FE5B4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fbFJADwCzELCEzz4IbY4Rox4tDs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2005 . / Duração: 1h 34m / Gênero:TRASH .
Sinopse:Em uma ilha dos mares do sul, cientistas conduzem testes secretos em conjunto com os militares.Quando uma experiência corre horrivelmente mal, os cientistas, e aqueles que vieram para os parar, tem que combater cara a cara com monstros terríveis criados geneticamente! Agora o terror será redobrado... quem vai ser o vencedor na luta épica de Komodo contra Cobra?
</info>
</item>
*******************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]LUA CHEIA - O TERROR DOS VIRGENS (2012)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D42DC7D9D925A3472F1D217F016F2A2F9C784ED3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7mayQku8TyiHUUO9xecfsHnN9cd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2012 . / Duração: 1h 31m / Gênero:TERROR,COMÉDIA .
Sinopse:De férias, entediado e desesperado para sair de sua cidade, Jamie (Ed Speleers) se anima ao conhecer a sexy Juliana (Jessica Szohr), uma turista americana. Junto com a chegada da moça, no entanto, várias coisas estranhas começam a acontecer no local, como misteriosos desaparecimentos..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]O INCRÍVEL HOMEM QUE DERRETEU (1977)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EAD5258EB69572962134D06BEFD6A7EF72414F4B</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/thXkryX2V1A2PkLIR6xkGQpwUgT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1977 . / Duração: 1h 24m / Gênero:TRASH .
Sinopse:Como único sobrevivente da missão e com o corpo todo coberto de feridas pútridas, ele acorda no leito de um hospital do exército todo enfaixado, com o governo mantendo em sigilo o fracasso da expedição e a morte dos outros dois astronautas, isolando a imprensa e a população dos fatos reais..
</info>
</item>
************************************************************

<item>
<title>[COLOR silver] MOSQUITO MAN  (2005)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:956107c91b66b4a4c8b70f09218b4031e523eede</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/acVnUYaZMZtWZUqKeHTqmqHcwZC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2005 . / Duração: 1h 32m / Gênero:TRASH .
Sinopse:Cientistas tentam desenvolver em laboratório uma vacina contra um vírus desconhecido, trabalhando com genes de mosquito. Suas cobaias são prisioneiros do corredor da morte. Mas um destes prisioneiros tenta fugir e, por conta de um acidente, o assassino é infestado com radioatividade e o vírus. Isto o transforma numa criatura, meio homem meio mosquito. Agora ele está a procura de sangue fresco...
</info>
</item>
************************************************************

<item>
<title>[COLOR silver] ZOMBEAVERS - CASTORES ZUMBIS (2014))[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6CE23118AFDEF81866B591A730C1C4160A0D8CB1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hagZXl41TH99QUQNmrUY03oaRwJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2014 . / Duração: 1h 32m / Gênero:TRASH .
Sinopse:Um grupo de jovens universitários que ficam em uma cabana ribeirinha são ameaçados por uma colônia de castores zumbis mortais. Um fim de semana de sexo e farra logo se torna horrível quando os castores atacam os jovens. Variando entre assustador, sexy e divertido, os jovens logo se vêem lutando por suas vidas em uma tentativa desesperada de afastar o bando de castores atacam ao redor de sua cabana.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]VESPAS GIGANTES (2015)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9D4DA6858FE09D7CEF6846131BB86FDD2DA5040D</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bMCS9MM3d8LraFfCHsRsKmHYh6j.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2015 . / Duração: 1h 27m / Gênero:TERROR,COMÉDIA .
Sinopse:Sra. Perch, uma idosa rica, está organizando uma festa pomposa em sua casa de campo. Tudo está se encaminhando como anualmente, exceto que, desta vez, ela importou ilegalmente um fertilizante que acabou infiltrando no solo. Consequentemente, uma espécie local de vespas assassinas sofreu uma mutação e se transformou em predadores de mais de dois metros. Num ambiente repleto das perfeitas presas para os predadores, os garçons Paul e Julia lutarão para sobreviverem e evitarem uma grande matança, além de ajustarem as pontas de seu romance..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]VESPAS ASSASSINAS:TERROR TROPICAL (2012)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EEC493D31DA4550E02773316D9AEB80F76CCE1AB</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2gIGwqB1p0C406qO94TtcJKJ38n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2012 . / Duração: 1h 20m / Gênero:TERROR,COMÉDIA .
Sinopse:Uma cientista pede a ajuda do exército dos EUA para investigar o misterioso desaparecimento de seu pai, no meio da selva de Belize. Apanhados no fogo cruzado entre um exército de guerrilha brutal controlada por um senhor da guerra mística, eles também são confrontados por um terror ainda maior - gigantes vespas mutantes que são, por alguma razão, sedento por sangue..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]SERES RASTEJANTES (2006)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:520164887DE3C2971A087503C2D5B23B983BF104</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jxvAwwxEdOLejezzD1hHWVhHbdq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2006 . / Duração: 1h 35m / Gênero:TRASH .
Sinopse:Grant Grant (Michael Rooker) é um dos poucos bem-sucedidos homens de negócios da pequena cidade de Wheelsy. Ele é casado e completamente apaixonado por Starla (Elizabeth Banks), apesar dela não sentir a mesma afeição por ele. Apesar disto, Grant leva uma vida feliz. Entretanto sua vida muda por completo após conhecer Brenda Gutierrez (Brenda James), a irmã caçula de uma antiga namorada. Ao dar uma volta sob o luar eles encontram algo gosmento no meio do mato, que parece ter vindo de destroços de um meteoro. Subitamente esta massa ganha vida e penetra no corpo de Grant, tornando-o seu hospedeiro. Aos poucos o ser alienígena toma conta das ações de Grant, tornando-o uma criatura sedenta de sangue e com a necessidade de infectar outros humanos..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]FELIZ ANIVERSÁRIO PARA MIM (1981)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:74C4589F9FCA80C1313625E76BADF3B88586381C</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zfyGEnLroNGr1WqicOoKYwsgHM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1981 . / Duração: 1h 50m / Gênero:TERROR .
Sinopse:Virginia (Melissa Sue Anderson) está prestes a completar 18 anos e seus amigos do colégio estão sendo assassinados um a um por um misterioso assassino. A jovem, que sofre de pequenos momentos de amnésia devido a um grave acidente de carro, começa a gerar desconfiança: será que é ela a assassina?.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]A COISA (1985)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:614F177DD872E531D2F0A30C71941295D738AC87</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xrU2l4HCxUinHFO6G8bSRJIRjfQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1985 . / Duração: 1h 27m / Gênero:TRASH .
Sinopse:David Rutherford (Michael Moriarty) é um espião industrial que foi contratado por executivos da concorrência para descobrir a receita de um produto chamado "Coisa", um iogurte com marshmallow que é um tremendo sucesso comercial. De alguma forma, os consumidores parecem estar viciados no produto, o que faz com que os demais fabricantes queiram a fórmula a qualquer custo. Com a ajuda de Nicole (Andrea Marcovicci), a designer responsável pela campanha de divulgação da "Coisa" e de Jason (Scott Bloom), um garoto que se recusa a comê-la, apesar de toda a família adorar o produto, David tenta provar que a "Coisa" na verdade é um ser extraterrestre, que deseja se apossar da mente dos humanos para dominar o planeta..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]ENTERRANDO MINHA EX (2014)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:01B8AFD55CF7EA4543E10693E2AE9223B2D9D74B</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/CcHHeRwGW84ahSXhEbqJrCbkKk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2014 . / Duração: 1h 39m / Gênero:COMÉDIA,TRASH .
Sinopse:Max e Evelyn juram amor eterno. Mas, quando resolvem morar juntos, a convivência se torna muito difícil. Evelyn é atropelada por um ônibus no momento em que Max decide terminar o namoro. O que ele não esperava é que sua ex-namorada voltasse à vida como zumbi..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]MANGUE NEGRO (2008)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:16E45EEBE50E3D2AECC996244136C97F1DF32D5A</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cAVEWVIza6EiZVHS8wfzgBeRGk5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2008 . / Duração: 1h 45m / Gênero:TRASH BRASIL.
Sinopse:Certo dia, em uma comunidade de pescadores e catadores tão pobre quanto fora do tempo, a natureza resolve mostrar seu lado macabro. Do manguezal de onde sai o mísero sustento emergem zumbis canibais. Ninguém sabe o que causa a “contaminação”. O que importa é fugir e sobreviver para fugir de novo. A cada mordida, pais, amigos e irmãos se transformam em criaturas abomináveis. Diante de um horror que não recua nem com a claridade do dia, que não poupa sequer peixes e crustáceos, um sobrevivente relutante e amedrontado se descobre hábil com o machado e péssimo na hora de se declarar para a morena que faz seu coração bater. (produtores)
É um ótimo filme de terror nacional, feito com baixo orçamento e por uma produtora independente. Vale a pena conferir, se você gosta dos filmes clássicos de terror dos anos 90, com muita maquiagem e poucos efeitos digitais, você vai amar esse filme.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]O HOMEM COBRA: Sssssss (1973)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ea64663c4a949415ffb1a3ba5089760b24b78f0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6N34YBjPNN7uC3HZgTpCBg8bLeZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1973 . / Duração: 1h 39m / Gênero:TRASH.
Sinopse:O Homem Cobra (Sssssss) Torrent – DVDRip Dublado (1973) Um respeitado especialista em cobras esconde o assustador desejo de transformar um ser humano no maior dos répteis. Percebendo que seu novo assitente é a cobaia perfeita, o médico começa a aplicar no rapz algumas injeções de seu novo “soro imunizador”. Rapidamente, o jovem começa a experimentar efeitos colaterais estranhos e perturbadores..
</info>
</item>
************************************************************

<item>
<title>[COLOR silver]SNAKEMAN: THE SNAKE KING (2005)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9742b221154014bf5151f5192a7441ddcdacb8e6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dDACOFSHA0NP7HkRNQmzKnE2ElR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1973 . / Duração: 1h 30m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Em uma remota parte da Amazônia, um grupo de arqueólogos está espantado em encontrar o corpo perfeitamente preservado de um velho guerreiro. Mais extraordinário ainda, quando fixam a idade da múmia, descobrem que este impressionante homem tinha mais de 300 anos na época da sua morte, uma descoberta que pode descobrir o segredo da longevidade e mudar o mundo. O presidente da Enter Gentech, a quarta maior companhia farmacêutica do mundo, John Simon, arranja para que sua melhor cientista, Dra. Susan Elter, e o geneticista Rick Gordon se juntem ao grupo dos pesquisadores na Amazônia para encontrar o que Simon acredita ser uma tribo nunca antes descoberta de um povo que pode ter o segredo de estender a vida humana dramaticamente, um segredo que Simon precisa desvendar a qualquer custo. Malandro e aventureiro, Matt Ford, é designado para guiar o time ao encontro de seus colegas no acampamento base.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]COBRAS (2002)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:55C79AFD1CC415FF4CEBFAC8AF4CA02BE9209187</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/85LcpnI9Oi3ZrpqSvwGOQJ0XbSk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2002 . / Duração: 1h 30m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Um safari pela África tem como primeira parada a "Ilha das Cobras", mas um pequeno imprevisto, obriga os turistas a passarem a noite na ilha. O que eles não sabem é que existem milhares de cobras espalhadas. Elas são venenosas, mortais e muito silenciosas. Sem fazer barulho deixam um rastro de morte e medo, só sobreviverá quem conseguir escapar da ilha.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]ARACNOFOBIA (1990))[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:220223d924d570f42e29c78ff94a7c514d76f34e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7ZjEvK9gD51ghxqkTJrTX6ZIAF0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1990 . / Duração: 1h 43m / Gênero:TERROR,COMÉDIA.
Sinopse:Ross Jennings (Jeff Daniels) é um médico que, juntamente com sua família, vai morar em uma cidade do interior da Califórnia. Quando todos os seus pacientes começam a morrer misteriosamente, passa-se a suspeitar gradativamente que as mortes tenham sido provocadas por aranhas que existem em sua casa..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]TERREMOTO ARACNÍDEO (2012)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn::btih:59e631c9d5afae51dc0e49868bab0644580054f5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fN2F66mFJVrNQojdSaUtjJVCdwX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2012 . / Duração: 1h 26m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Uma família descobre que um terremoto em Nova Orleans provocou um perigo muito maior do que todos imaginavam, despertando uma espécie de aranha gigante que vivia debaixo da terra e, com o abalo sísmico, agora tem acesso à superfície.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver] AMOR ZUMBI (2011)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:00fe40ae66875742aa401d1b93237df9d8179761</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vIdkxwmT01yCGaToBgVbB5iJJQj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2011 . / Duração: 1h 34m / Gênero:TERROR,COMÉDIA.
Sinopse:Dois zumbis, Mike e Brent, se deparam espantosamente renascendo dos mortos em meio a uma invasão zumbi. Depois de achar um anel de noivado no bolso do seu casaco, Mike chama seu novo amigo zumbi, Brent, para embarcar em uma missão em busca de seu amor perdido.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]O ATAQUE DOS ZUMBIS BÁVAROS (2017)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3C88ABB17A43BC7BB80D0B0C0642A531F1023BDA</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xeXhcNO2LYHA2EzMZx229GeuuoG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2017 . / Duração: 1h 18m / Gênero:TERROR,COMÉDIA.
Sinopse:Um snowboarder e sua namorada ficam presos nos Alpes austríacos e precisam passar a noite em uma taverna, nas montanhas. Mas um experimento provocou uma epidemia zumbi e de animais mutantes na neve..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]COMO SOBREVIVER A UM ATAQUE ZUMBI (2015)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:638FEAA39DA925B0CEC5AC46EA0DACA62CA3CABA</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lUKvvSnjFlazrdh6wyHxHrdMknD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2015 . / Duração: 1h 33m / Gênero:TERROR,COMÉDIA.
Sinopse:Ben, Carter e Augie são amigos desde que se conheceram no grupo de escoteiros. Enquanto os dois primeiros tentam realizar outras atividades, o último faz questão de convencê-los a acampar mais uma vez. Ben e Carter topam, mas fogem no meio da noite para ir a uma badalada festa secreta na cidade. Chegando ao local, descobrem que tudo foi dominado por zumbis e agora eles têm a missão de sobreviver a esse ataque.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver] FRANKENSTEIN VS. A MÚMIA (2015)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C832DFB8008A6F119C8CEF156A5D870D5566E541</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bZMW2zU5JwmLAQ81hy0TolXiHBC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2015 . / Duração: 1h 54m / Gênero:TERROR,COMÉDIA.
Sinopse:Dois monstros - um criado pelo dr. Victor Frankenstein e um pelo egiptólogo Khalil Naihla - se encontram em um embate histórico e mortal que talvez só seus criadores sejam capazes de interromper.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver] A MORSA: TUSK - A TRANSFORMAÇÃO (2014)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:534DD487CF9CBA950F7DBEDD9DDC3F74C013C938</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ra3mL9wOIg12J9DkZ0apqcbqMbm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2014 . / Duração: 1h 45m / Gênero:TERROR,COMÉDIA.
Sinopse:Um americano escritor de podcasts impetuoso vai corajosamente à selva canadense para entrevistar um idoso com um passado incrível e descobre que o segredo sombrio deste homem envolve uma morsa.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]A IRA DO YETI  (2011)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e03a4e75b1f8e9f1a5f91bcd7f1f19da749a45f5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xQYBKEjDsK7WrwpoYXCfNaAPnz3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2011 . / Duração: 1h 26m / Gênero:TERROR.
Sinopse:Um grupo de pesquisadores é surpreendido por monstruosos yetis no Ártico. Uma equipe de busca é contratada para resgatar os sobreviventes. Ao chegar no local, arriscam suas próprias vidas e ainda tentam capturar um dos animais.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]LAVALÂNTULA 1 (2015))[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D91C4FDE5D9C668D35D151BD09AC8A15750382BA</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/deCrh5PPU0PPEznkXuKijIjZG9b.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2015 . / Duração: 1h 22m / Gênero:COMÉDIA,TERROR.
Sinopse:O envelhecido astro de ação Colton West prepara-se para voltar para casa após mais um dia de filmagens em Los Angeles. É quando um terremoto liberta gigantescas tarântulas pré-históricas que estavam aprisionadas no centro da Terra e têm o poder de disparar lava! Diante da ameaça das "lavalântulas", Colton precisa usar seus anos de aprendizado nos sets de filmes de ação para sobreviver e salvar sua família.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]LAVALÂNTULA 2 (2016))[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DB5206070B6A8EC84AE8447D88E017FDDC53E073</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nuQbYNdJ55PYxWcEi4S4ItIGAGm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2016 . / Duração: 1h 25m / Gênero:COMÉDIA,TERROR.
Sinopse:Colton West retorna novamente nesse novo filme cheio de ação e terror para enfrentar mais uma vez as Lavalantulas, que agora tomaram toda a Florida junto com a maior e pior de todas, a Gargantulantula..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]PRAIA ASSASSINA (2015)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9AB1D9B46A4468328097C3C171F0C3877137FEC0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/b5E5AMAH6NUU9Nxhxxsbj46nmZh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2015 . / Duração: 1h 24m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Na trama, um grupo de jovens acorda após uma noite inteira de festa, cercados por uma praia ensolarada que parece devorar tudo que possui batimentos cardíacos. Remake do filme Areia Sangrenta (1980) de Jeffrey Bloom’s.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]PATRICK - O DESPERTAR DO MAL (2013)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e37bfdb3a86ffd37354cac78b46b152ee4e4ea40</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/le8T83qFmtPMrxnFTXSvxbevK9Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2013 . / Duração: 1h 36m / Gênero:TERROR.
Sinopse:A jovem enfermeira Kathy (Sharni Vinson) começa a trabalhar num isolado hospital psiquiátrico, dirigido pelo doutor Roget (Charles Dance). Todos os pacientes do local encontram-se em estado de coma, e servem como cobaias para os experimentos do médico. Patrick (Jackson Gallagher) é o principal alvo dos testes e objeto de fascínio de Kathy. Mas logo o interesse transforma-se em preocupação e medo quando ela percebe que Patrick possui poderes telecinéticos e esta obcecado por ela.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]A VOLTA DO JUÍZO FINAL (2017)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A2D7339D2F2341C6325FDF5344827062F81FD1FE</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5WMy3YtrgBkGPyDO2muVCrLgTie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2017 . / Duração: 1h 25m / Gênero:TERROR.
Sinopse:Há 15 anos, o mundo foi invadido por criaturas demoníacas, saídas dos confins da terra, que se alimentaram dos humanos por um dia. Esse evento ficou conhecido como o Dia do Arrebatamento. Ele irá se repetir?.
</info>
</item>
*****************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]BENEATH: O PERIGO VEM DO LAGO (2013)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:006dc1db471ed1656968d369495337da613eb5e1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/z9uxWeOHNNjNUDVkeDLwvvkkjRA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2013 . / Duração: 1h 30m / Gênero:TERROR.
Sinopse:Seis estudantes recém-formados seguem em uma excursão para comemorar. Logo decidem dar um passeio em um lago e se veem presos no barco, afinal são atacados por uma criatura que tem um apetite insaciável por humanos. Agora precisam decidir quem será sacrificado para lutarem por suas vidas e voltarem à orla.
</info>
</item>
*****************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]ANFÍBIO - A CRIATURA DAS PROFUNDEZAS (2010)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2050C134F18A368DF59963B03D213D3458648BB6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uFhZBfna7mU3B9Z6T78pdExkdkV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2010 . / Duração: 1h 23m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Uma bióloga, que navega os mares da Ásia à procura de criaturas aquáticas pré-históricas, chega a uma plataforma de pesca onde encontra um grupo de piratas..
</info>
</item>
*****************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]MEGA PIRANHA (2010)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5ae71ca3f9dde1b2e6bebf4d3eeffc055d9d7f0b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2ZVIXepXWfhVIIkdtvy1Xchpssr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2010 . / Duração: 1h 32m / Gênero:TRASH.
Sinopse:UPiranhas mutantes escapam da Amazônia e vão matando e destruindo tudo que encontram pela frente até chegarem na Flórida.
</info>
</item>
*****************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]O LAGO DOS TUBARÕES (2016)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:038D355AC1462A404D206AA00191AB32E4BAF5E6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2anxPM412RhSRKKWi61frkXUDP4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2016 . / Duração: 1h 32m / Gênero:THRILLER.
Sinopse:Meredith Hendricks é o melhor policial na sua quieta cidade em Lake Tahoe. Quando um traficante de espécies exóticas no mercado negro consegue liberdade condicional, algo que ele libertou começa a se fazer notar. Banhistas e pessoas que preferem se manter em terra tornam-se parte da cadeia alimentar em níveis inacreditáveis. Meredith e sua equipe descobrem que eles não estão apenas caçando uma máquina de matar, mas sim uma família inteira deles. Nem todos sairão vivos, mas aqueles que conseguirem nunca se esquecerão desse verão em Shark Lake.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]A ILHA DOS TUBARÕES (2012)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4EC4A553A46D22195FF9C2FFD05F063A1949B78A</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nPLJmHqSJeE1llKSLv5FiQkhUcK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2012 . / Duração: 1h 39m / Gênero:TERROR .
Sinopse:Sete Dias, sete tubarões, um sobrevivente. Para aumentar a sua curiosidade acrescentaram-se filmagens reais destes animais fantásticos e enigmáticos em ação..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver] OZARK SHARKS:FÉRIAS SANGRENTAS DE VERÃO - LEGENDADO (2017)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8BDCA50324DC8ECC50A9784EF1907338FC0016EB</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mxirbkgnTIoz4AmJpxVrjxxGt0g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2017 . / Duração: 1h 32m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Umas férias para o Ozarks vira de cabeça para baixo quando os tubarões de touro infiltrar de alguma forma Arkansas lagos de água doce e causar estragos no grande festival de fogos de artifício de uma cidade.
</info>
</item>
*****************************************************************

<item>
<title>[COLOR silver] O TUBARÃO DO PÂNTANO - DUBLADO (2011)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:95e008aacb1fa2c1acb4458688300765a50e0e08</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1qK661x5SM2W2lKxlXYhDMNwDOO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2011 . / Duração: 1h 25m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Uma terrível criatura é solta em um pântano e agora uma família injustamente acusada precisa capturá-lo e limpar o nome de sua família.
</info>
</item>
*****************************************************************

<item>
<title>[COLOR silver] ATAQUE DO TUBARÃO MUTANTE - DUBLADO (2012)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:df959465fbfb299d78980ac8039581a80e978ba6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tyKDKlex5RqBjx3OatVpTAfeAkD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2012 . / Duração: 1h 28m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Durante um curso de navegação marítima que esta sendo realizado em um barco no meio do mar, o Professor Babish e seus alunos acabam tendo problemas depois que uma carcaça de tubarão fica presa na hélice do motor do barco e acaba danificando seu casco. Quando eles descobrem que a água esta invadido o barco o professor resolve levar os seus alunos até um atol que esta ali perto para que o resto da tripulação tente fechar a rachadura no casco. Com os estudantes na pequena ilha,a Capitã vai tentar soldar o casco do barco mas acaba sendo atacada por um enorme tubarão de duas cabeças.Agora eles descobrem que entre o atol e o barco a um monstruoso tubarão que vai atormentar a todos em sua busca pela sobrevivência.
</info>
</item>
*****************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver] O ATAQUE DO TUBARÃO DE 3 CABEÇAS - DUBLADO (2015) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6D4F6E9F9AF3F65C305D5591AD969D866FC1D76B</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/z0zS6rr7vlKCHG3RjALMwJAR2Hc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2015 . / Duração: 1h 25m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Um tuburão branco é três vezes mais mortal quanto sofre uma mutação e se transforma em uma máquina de matar de três cabeças. Ele ameaça a todos a sua volta, inclusive um navio que está em seu caminho. Os passageiros terão de lutar contra esse predador mortal pela sua sobrevivência, usando qualquer coisa que eles podem encontrar pela frente.
</info>
</item>
*****************************************************************

<item>
<title>[COLOR silver] O ATAQUE DO TUBARÃO DE 5 CABEÇAS - DUBLADO (2017) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:90D738DFCD22C77DE298D6A9F7896A0ADAF100C5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3M9VKX2imrx0lo28Vh8Sv2NPqkd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2017 . / Duração: 1h 30m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Com a forma de uma estrela do mar, um tubarão monstro de 5 cabeças aterroriza o mar aberto antes de invadir as praias de Porto Rico, pondo em perigo a paradisíaca ilha que um dia foi pacífica..
</info>
</item>
*****************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver] O ATAQUE DO TUBARÃO DE 6 CABEÇAS - DUBLADO (2018) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f2679b720c1899792d7b7a675c7109ddf35c0605</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rdwIRxdl4pd7Ely4PjAVhUpciIr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2018 . / Duração: 1h 29m / Gênero:TRASH.
Sinopse:O que é suposto ser um acampamento de casamento em uma ilha remota se transforma no teste final para a sobrevivência quando um tubarão de 6 cabeças começa a atacar a praia. Presos com armas mínimas, eles tentam combater o tubarão, mas descobrem rapidamente que ninguém está seguro na água ou em terra.
</info>
</item>
*****************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver] TUBARÕES DE GELO - DUBLADO (2018) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7cb030a7a286fa5dadce3d990c4244a1717e154d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rt13c2Sn7DoOqqx4gPGGmqUSlL5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2018 . / Duração: 1h 30m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Uma nova raça de tubarões vorazes e agressivos surgem de uma fissura no Ártico, devorando todos os presentes em uma estação de pesquisa que decidirem se aproximar das águas frias. Quando a estação fica submersa, os sobreviventes devem se armar com o que estiver ao alcance para enfrentar as criaturas assassinas.
</info>
</item>
*****************************************************************

<item>
<title>[COLOR silver] TUBARÕES DA AREIA - DUBLADO (2012) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F546F8AA1FAF497E4829A24C137E929FD742D6F6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/m01QelCFsoIQjmhzVRzKRpSIZr6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2012 . / Duração: 1h 30m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Chega o grande evento “Sandman Festival”, mas para os foliões não será apenas alegria, pois um terrível tubarão começa a atacar os banhistas até na areia.
</info>
</item>
*****************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver] TUBARÃO TÓXICO - DUBLADO (2019) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f680199d06338ae1fd8e9169c80b08d24594228f</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vCejFieW94BlDQeBKv1Ft20IdM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2019 . / Duração: 1h 28m / Gênero:TRASH.
Sinopse:No filme, um fim de semana de um grupo de jovens se torna um pesadelo quando um tubarão venenoso surge nas límpidas águas de um paraíso tropical. O tubarão tóxico rasgará suas vítimas e irá contaminá-las com um ácido que os transforma em “zumbis”.
</info>
</item>
*****************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver] O TUBARÃO FANTASMA - DUBLADO (2019) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:785F14BAC0F3CDB6BD12AECA319F737648BE5496</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3ODnZ95hWXAT3cguuMAytSSR0If.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2019 . / Duração: 1h 24m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Quando o pai de uma jovem desaparece misteriosamente no Golfo do México, ela fica obcecada em encontrar a verdade por trás de seu desaparecimento, até descobrir que o culpado não é humano, mas é o fantasma de um Grande Tubarão Branco vingativo. Agora ela precisa convencer as autoridades locais a confiar em sua palavra e identificar as origens do predador espectral, se ela quiser salvar seus amigos e familiares desta máquina de matar fora de controle.
</info>
</item>
*****************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]SHARKNADO - QUADRILOGIA (2015)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70A054B4C056A194F0B7E32580673E2B3812E4A9</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FfXha0U.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2015 . / Duração: DIVERSOS / Gênero:TRASH.
Sinopse:Contém os 4 Filmes de Sharknado. O tornado de tubarões ataca novamente, atingindo desta vez as cidades de Washington e Orlando..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]SHARKNADO 5: VORACIDADE GLOBAL (2017)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8cf49711703a34ef00dd9130b071681a8a2810b4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7t70IybSqrxfhgqJ6FFl0p1KsdO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2017 . / Duração: 1h 30m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Após a destruição total do território dos Estados Unidos, Fin Shepard (Ian Ziering), April Wexler (Tara Reid) e a bartender Nova (Cassie Scerbo) precisam unir suas forças mais uma vez para tentar impedir uma catástrofe mundial, causada por um "sharknado" de proporções nunca antes vistas.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]O ÚLTIMO SHARKNADO - JÁ ESTAVA NA HORA (2018)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:21264f5269973ae9c8c9077dd87c04df8ca9bc6a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aNpEAfsW3rXTrn3bVqEzd89mzRG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2020 . / Duração: 1h 30m / Gênero:TRASH.
Sinopse:Tudo está perdido... ou não. Fin descobre o poder de viajar no tempo dos Sharknados em busca de salvar o mundo e ressuscitar sua família. Em sua jornada, Fin acaba enfrentando Nazistas, dinossauros, cavaleiros e até pega uma carona na Arca de Noé. Dessa vez, não é sobre como parar os Sharknados, mas sim quando.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]O ATAQUE DOS VERMES MALDITOS: COLETÂNEA 06 FILMES (2018)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8E683185D1982FABDBB4F583FD85891A0CA79F6F</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lWoLA5bXr4p7h9yVdHvSvJf6ZgM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2018 . / Duração: VARIADO / Gênero:TRASH.
Sinopse:Perfection é uma pequena vila isolada no meio do estado de Nevada onde, indo de encontro à calmaria costumeira, passa a sofrer uma série de abalos sísmicos estranhos. Para isto Finn Carter) instala aparelhos no deserto. É quando dois trapaceiros, Val (Kevin Bacon) e Earl (Fred Ward), descobrem que embaixo da cidade está uma ninhada de vermes gigantes e fedorentos, com tentáculos na boca e que se movem sob a terra em alta velocidade. Acuada pelas criaturas, os habitantes da cidade se unem para encontrar uma solução e eliminá-los.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]O ATAQUE DOS VERMES MALDITOS 7: ILHA DOS SHRIEKERS (2021)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:35TQNBUG5AY4SUBAVTIUT56KIMCOWBQQ</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/e6SuSfsgZMV4B5IYqiBxeXljxhq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2021 . / Duração:1h 43m  / Gênero:TRASH.
Sinopse:Graboids são ilegalmente levados para um novo resort na ilha por um rico playboy como uma forma perigosa de caça ao troféu, mas Burt Gummer aparece para salvar o dia..
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]PUMPKINHEAD: A VINGANÇA DO DIABO (1988) )[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7E206DCD1C61B2B9385EBE11F9A2FA0B447C0675</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xKGOrsePSh721EewWCBVTstBNh4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1988 . / Duração: 1h 32m / Gênero:TERROR.
Sinopse:Após seu filho morrer num acidente causado por um grupo de jovens, Ed Harley (Lance Henriksen) recorre a um mal indescritível que surge do inferno para vingá-lo.
</info>
</item>
************************************************************

<item>
<title>[COLOR silver]PUMPKINHEAD 2:A VINGANÇA DO DIABO, O RETORNO  (1993)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:931815FCD97F9F12EAC97FB9F7B8E648B8E2A8FD</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8SDuXWO1XfIciAyAaPB0hTHzJ0e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:1988 . / Duração: 1h 28m / Gênero:TERROR.
Sinopse:Estranhos assassinatos aterrorizam a cidade de Ferren Woods. O xerife local investiga e descobre que o responsável é o espírito de criatura assassinada no local há anos, que busca vingança. Continuação de 'A Vingança do Diabo'.
</info>
</item>
************************************************************
<item>
<title>[COLOR silver]TRILOGIA DO SANGUE E SORVETE (2004)  ([/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E1A33ABE72841EDDA179AC21FEE41DF26E5DB653</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NK5TDCL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento:2004 . / Duração: VARIADOS / Gênero:COMÉDIA,TERROR.
Sinopse:A Trilogia de Sangue e Sorvete (Blood and Ice Cream Trilogy), conhecida também como Trilogia dos Três Sabores de Cornetto (Three Flavours Cornetto Trilogy), é uma série de filmes criados por Simon Pegg e Edgar Wright, estrelando Pegg e Nick Frost como os protagonistas, com vários atores de comédias britânicos participando em papéis secundários. Os filmes foram: Shaun of the Dead (2004), uma comédia romântica com zumbis, Hot Fuzz (2007), uma comédia e ação de dois amigos policiais e The World's End (2013), envolvendo alienígenas. O terceiro filme não deve ser confundido com um outro da dupla Pegg e Frost, o chamado Paul, pois Wright não o dirige. Cada filme é relacionado a um sabor diferente do sorvete Cornetto (os protagonistas sempre compram um Cornetto do sabor apropriado). O uso das três cores de Cornetto é uma referência à série de filmes Trois couleurs (conhecida como Trilogia das Cores) de Krzysztof Kieślowski.
</info>
</item>
************************************************************









</items>