<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
<title>[COLOR silver]A Invasão [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:210711a3e26402e62411de1344f54366bc776c3a</link>
<thumbnail>https://megatorrentshd1.com/wp-content/uploads/2022/05/capa-A-Invasao-Ocupacao-Alienigena-hd-filmes-200x300.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ZXOo5Vc4se0/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Em Download Torrent A Invasão: Ocupação Alienígena (2022) BluRay 1080p Dual Áudio / Dublado | Dois anos após a invasão intergaláctica da Terra, os sobreviventes em Sydney, Austrália, lutam em uma guerra terrestre desesperada. À medida que as baixas aumentam a cada dia, a resistência e seus inesperados aliados descobrem uma trama que pode levar a guerra a um fim decisivo. Com os invasores alienígenas decididos a fazer da terra seu novo lar, a corrida para salvar a humanidade é iniciada.</info>
</item>	

<item>
<title>[COLOR silver]Luccas Neto em: O Plano dos Vilões (2022)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CVYYHYZVNCIRAI325XGZGZASFQSQQQ42</link>
<thumbnail>https://media.filmelier.com/tit/RcJyKh/poster/luccas-neto-em-o-plano-dos-viloes_xT1EwtM.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/270137637/s640/luccas-neto-em-o-plano-dos-viloes</fanart>
<info>SINOPSE: Luccas e Gi enfrentam seu maior desafio até agora: um time de vilões reunidos em um plano malvado do Elfo Mizinho. Os irmãos terão que se defender munidos de muita coragem e de invenções explosivas para vencer a batalha – e, é claro, se divertir!</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver]Spiderhead[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C88C5937E0EEC2D3CBDA20A58B65CC4E5C118917</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YQl4NW0.png</thumbnail>
<fanart>https://gcdn.lanetaneta.com/wp-content/uploads/2020/09/Spiderhead-de-Netflix-protagonizada-por-Chris-Hemsworth-Jurnee-Smollett-y.jpeg</fanart>
<info>Em uma penitenciária inovadora, administrada pelo brilhante visionário Steve Abnesti (Chris Hemsworth), os prisioneiros usam um aparelho implantado cirurgicamente que administra doses de drogas que alteram a mente. Por servir de cobaias, sua sentença é reduzida. Em Spiderhead, não há grades, nem celas ou uniformes, os prisioneiros voluntários podem ser eles mesmos… até mudarem completamente. Às vezes para uma versão melhor. Precisa relaxar? Tem uma droga que faz isso. Não sabe o que dizer? Também tem uma droga que pode resolver. Mas quando os prisioneiros Jeff (Miles Teller) e Lizzy (Jurnee Smollett) formam um vínculo, sua jornada rumo à redenção sofre uma reviravolta, pois os experimentos de Abnesti começam a colocar à prova os limites do livre-arbítrio. Baseado no conto de George Saunders, publicado na The New Yorker, “Spiderhead” é um suspense psicológico sombrio e divertido, com direção de Joseph Kosinski (Tron – O Legado, Top Gun: Maverick) e roteiro de Rhett Reese e Paul Wernick (Deadpool, Zumbilândia)..”</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver]Doutor Estranho no Multiverso da Loucura [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:173DC54514604630F592D2AF38A73B5C90EF558F</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FIH80er.png</thumbnail>
<fanart>https://sm.ign.com/ign_pt/news/d/doctor-str/doctor-strange-in-the-multiverse-of-madness-wins-the-domesti_4x8w.jpg</fanart>
<info>SOBRE O FILME: Em Doutor Estranho no Multiverso da Loucura, após derrotar Dormammu e enfrentar Thanos nos eventos de Vingadores: Ultimato, o Mago Supremo, Stephen Strange (Benedict Cumberbatch), e seu parceiro Wong (Benedict Wong), continuam suas pesquisas sobre a Joia do Tempo. Mas um velho amigo que virou inimigo coloca um ponto final nos seus planos e faz com que Strange desencadeie um mal indescritível, o obrigando a enfrentar uma nova e poderosa ameaça. O longa se conecta com a série do Disney+ WandaVision e tem relação também com Loki. O longa pertence a fase 4 do MCU onde a realidade do universo pode entrar em colapso por causa do mesmo feitiço que trouxe os vilões do Teioso para o mundo dos Vingadores e o Mago Supremo precisará contar com a ajuda de Wanda (Elizabeth Olsen), que vive isolada desde os eventos de WandaVision..</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver]Mariya – O Simbolo de Uma Guerra[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f6bd30d6dbafd1e9b27b32b5ec93c672a0460349</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hvkbVse.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>Um emocionante drama de guerra que conta a história de Maria Petrova, em cujo destino, como em um espelho, o destino do país se refletiu: a filha de um padre, que renunciou ao pai e à fé, ela serve no NKVD. Na véspera da batalha por Moscou, Maria conhece a vidente anciã Matrona, e logo é Maria quem é encarregada de entregar a Moscou o ícone milagroso da Mãe de Deus, localizado atrás da linha de frente no território ocupado</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver] Dog: A Aventura de uma Vida[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b2587145171ee8d9dcee2ad3d546ee5ca285c31c</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QsTiwQo.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>Dois ex-patrulheiros do exército são emparelhados contra sua vontade na viagem de uma vida. Briggs (Channing Tatum) e Lulu (um malinois belga) correm pela costa do Pacífico para chegar a tempo ao funeral de um colega soldado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver] Batman[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0c9fd0791903561bdabccec8cf7a14c16d7b4c5f</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7NH4pVx.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>Quando Charada (Paul Dano), um sádico assassino em série, começa a matar os principais políticos de Gotham, Batman (Robert Pattinson) é forçado a desenterrar a corrupção oculta da cidade e até mesmo a questionar o envolvimento de sua milionária família nessa teia de segredos e mentiras.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver] Homem-Aranha: Sem Volta Para Casa[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ba959e472a238952cf6b6940f3a735a2e50fbe42</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cixk9hA.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>Em Homem-Aranha: Sem Volta para Casa, Peter Parker (Tom Holland) precisará lidar com as consequências da sua identidade como o herói mais querido do mundo após ter sido revelada pela reportagem do Clarim Diário, com uma gravação feita por Mysterio (Jake Gyllenhaal) no filme anterior. Incapaz de separar sua vida normal das aventuras de ser um super-herói, além de ter sua reputação arruinada por acharem que foi ele quem matou Mysterio e pondo em risco seus entes mais queridos, Parker pede ao Doutor Estranho (Benedict Cumberbatch) para que todos esqueçam sua verdadeira identidade. Entretanto, o feitiço não sai como planejado e a situação torna-se ainda mais perigosa quando vilões de outras versões de Homem-Aranha de outro universos acabam indo para seu mundo. Agora, Peter não só deter vilões de suas outras versões e fazer com que eles voltem para seu universo original, mas também aprender que, com grandes poderes vem grandes responsabilidades como herói.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver]007: Sem Tempo para Morrer [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c955d7c76ffb25ca370197ce04e2350aec05171f</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wPAK7Vc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>SOBRE O FILME: James Bond deixou o serviço ativo. Sua paz dura pouco quando Felix Leiter, um velho amigo da CIA, aparece pedindo ajuda, levando Bond na trilha de um vilão misterioso armado com uma nova tecnologia perigosa.
SOBRE O SITE: comandotorrent.tv é apenas um AGREGADOR de links e, assim como o Google.com, apenas agrega e organiza os links externos. Os arquivos aqui mostrados não são hospedados neste servidor todo e qualquer link (Torrent) é criado por usuários e disponibilizados na web, apenas encontramos esses links e organizamos e colocamos as capas e os trailers e agregamos ao Site! Não somos responsáveis pelos arquivos aqui encontrados. Procuramos manter o site sempre atualizado, portanto qualquer links encontrados com erros, quebrados ou até mesmo links trocados basta informar no campo de comentários final do post que os mesmo serão corrigidos imediatamente. Assim você ajuda outros antes mesmo de fazer o download. Agora baixe tranquilo e bons filmes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver]Lightyear  (2022) Dublado Oficial CAMRip 720p[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CD26EC171192F25069FC3C685E73B59DCDEE033E</link>
<thumbnail>https://imgur.com/33JXiyz.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info> Lightyear acompanha o lendário patrulheiro espacial após ser abandonado em um planeta hostil a 4,2 milhões de anos-luz da Terra ao lado de sua comandante e sua equipe. Enquanto Buzz tenta encontrar um caminho de volta para casa através do espaço e tempo, um grupo de recrutas ambiciosos e o encantador gato-robô de companhia, Sox, se juntam ao herói.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver]Centauro  (2022) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:06bd0f89a7059b5e8dda9ead7d7ed7ffbeeaf2c6</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1zGdBRS.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>Para pagar a dívida da mãe de seu filho, um piloto de moto passa a transportar drogas para um cartel, arriscando suas chances no esporte e a própria vida. ”</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver]American Sicario  (2022) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:99cdfd2890976462a0db705fde5e6e2c6bae6c73</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cvEfJrl.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>A história da ascensão e queda do primeiro traficante de drogas nascido nos Estados Unidos no México, este conto de poder, dinheiro, ganância e traição entre membros rivais dos cartéis de drogas encontra o gângster americano Erik Vasquez planejando se tornar o principal cão do submundo mexicano , apenas para se ver fazendo inimigos tanto dos poderosos cartéis quanto de seus próprios aliados. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver] Um Dia Para Morrer  (2022) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:20bf6ed35946604f6df3e7a7b5f6a29a729702c1</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YETni0o.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>O ex-oficial de operações militares Connor Connolly (Kevin Dillon) tem um dia para pagar US$ 2 milhões em reparações a um líder de gangue local para salvar sua esposa sequestrada. Com a vida dela em jogo, Connor deve recrutar sua antiga equipe, liderada por Brice Mason (Frank Grillo), para realizar uma série de assaltos perigosos para pagar o dinheiro que ele deve e acertar contas com o chefe de polícia corrupto da cidade (Bruce Willis). Em uma corrida contra o tempo, a equipe deve confiar em seu treinamento tático e irmandade para salvar a si mesmos e aqueles que mais importam. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info></info>
</item>



</items>
