<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
<title>[COLOR silver]A Invasão [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:210711a3e26402e62411de1344f54366bc776c3a</link>
<thumbnail>https://megatorrentshd1.com/wp-content/uploads/2022/05/capa-A-Invasao-Ocupacao-Alienigena-hd-filmes-200x300.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/ZXOo5Vc4se0/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Em Download Torrent A Invasão: Ocupação Alienígena (2022) BluRay 1080p Dual Áudio / Dublado | Dois anos após a invasão intergaláctica da Terra, os sobreviventes em Sydney, Austrália, lutam em uma guerra terrestre desesperada. À medida que as baixas aumentam a cada dia, a resistência e seus inesperados aliados descobrem uma trama que pode levar a guerra a um fim decisivo. Com os invasores alienígenas decididos a fazer da terra seu novo lar, a corrida para salvar a humanidade é iniciada.</info>
</item>	

<item>
<title>[COLOR silver]Luccas Neto em: O Plano dos Vilões (2022)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CVYYHYZVNCIRAI325XGZGZASFQSQQQ42</link>
<thumbnail>https://media.filmelier.com/tit/RcJyKh/poster/luccas-neto-em-o-plano-dos-viloes_xT1EwtM.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://www.justwatch.com/images/backdrop/270137637/s640/luccas-neto-em-o-plano-dos-viloes</fanart>
<info>SINOPSE: Luccas e Gi enfrentam seu maior desafio até agora: um time de vilões reunidos em um plano malvado do Elfo Mizinho. Os irmãos terão que se defender munidos de muita coragem e de invenções explosivas para vencer a batalha – e, é claro, se divertir!</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver]Spiderhead[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C88C5937E0EEC2D3CBDA20A58B65CC4E5C118917</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YQl4NW0.png</thumbnail>
<fanart>https://gcdn.lanetaneta.com/wp-content/uploads/2020/09/Spiderhead-de-Netflix-protagonizada-por-Chris-Hemsworth-Jurnee-Smollett-y.jpeg</fanart>
<info>Em uma penitenciária inovadora, administrada pelo brilhante visionário Steve Abnesti (Chris Hemsworth), os prisioneiros usam um aparelho implantado cirurgicamente que administra doses de drogas que alteram a mente. Por servir de cobaias, sua sentença é reduzida. Em Spiderhead, não há grades, nem celas ou uniformes, os prisioneiros voluntários podem ser eles mesmos… até mudarem completamente. Às vezes para uma versão melhor. Precisa relaxar? Tem uma droga que faz isso. Não sabe o que dizer? Também tem uma droga que pode resolver. Mas quando os prisioneiros Jeff (Miles Teller) e Lizzy (Jurnee Smollett) formam um vínculo, sua jornada rumo à redenção sofre uma reviravolta, pois os experimentos de Abnesti começam a colocar à prova os limites do livre-arbítrio. Baseado no conto de George Saunders, publicado na The New Yorker, “Spiderhead” é um suspense psicológico sombrio e divertido, com direção de Joseph Kosinski (Tron – O Legado, Top Gun: Maverick) e roteiro de Rhett Reese e Paul Wernick (Deadpool, Zumbilândia)..”</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver]Doutor Estranho no Multiverso da Loucura [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:173DC54514604630F592D2AF38A73B5C90EF558F</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FIH80er.png</thumbnail>
<fanart>https://sm.ign.com/ign_pt/news/d/doctor-str/doctor-strange-in-the-multiverse-of-madness-wins-the-domesti_4x8w.jpg</fanart>
<info>SOBRE O FILME: Em Doutor Estranho no Multiverso da Loucura, após derrotar Dormammu e enfrentar Thanos nos eventos de Vingadores: Ultimato, o Mago Supremo, Stephen Strange (Benedict Cumberbatch), e seu parceiro Wong (Benedict Wong), continuam suas pesquisas sobre a Joia do Tempo. Mas um velho amigo que virou inimigo coloca um ponto final nos seus planos e faz com que Strange desencadeie um mal indescritível, o obrigando a enfrentar uma nova e poderosa ameaça. O longa se conecta com a série do Disney+ WandaVision e tem relação também com Loki. O longa pertence a fase 4 do MCU onde a realidade do universo pode entrar em colapso por causa do mesmo feitiço que trouxe os vilões do Teioso para o mundo dos Vingadores e o Mago Supremo precisará contar com a ajuda de Wanda (Elizabeth Olsen), que vive isolada desde os eventos de WandaVision..</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver]Mariya – O Simbolo de Uma Guerra[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f6bd30d6dbafd1e9b27b32b5ec93c672a0460349</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hvkbVse.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>Um emocionante drama de guerra que conta a história de Maria Petrova, em cujo destino, como em um espelho, o destino do país se refletiu: a filha de um padre, que renunciou ao pai e à fé, ela serve no NKVD. Na véspera da batalha por Moscou, Maria conhece a vidente anciã Matrona, e logo é Maria quem é encarregada de entregar a Moscou o ícone milagroso da Mãe de Deus, localizado atrás da linha de frente no território ocupado</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CVYYHYZVNCIRAI325XGZGZASFQSQQQ42</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver][/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CVYYHYZVNCIRAI325XGZGZASFQSQQQ42</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info></info>
</item>



</items>