<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>

<item>

<title> SCOOBY DOO, CADÊ VOCÊ! - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1969) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f089107dec0fd6cfe3a41c15c2820f3ae28dfd71</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ta1d4tFIk4jN6eMbTyE5H2HlqjS.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1969  
Sinopse:Uma série que segue os muitos mistérios da Mystery Gang, que consiste de Fred, Daphne, Velma, Salsicha e Scooby. Juntos, eles viajam ao redor do mundo, sempre em busca de um mistério a ser resolvido.
</info>
</item>

***************************************************
<item>

<title> O SHOW DO SCOOBY-DOO - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1976) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72EXPI3SBESE2HRRSJ6LYK4RNJWNZKZD</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2PE111ex3OcEB8WF2qW0Yp0YrYz.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1976  
Sinopse:O Scooby-Doo Show é o nome cobertor para os episódios do terceiro remake dos longas de sábado de manhã da Hanna-Barbera de Scooby-Doo. Um total de 40 episódios decorreu durante três temporadas, de 1976 a 1978, no ABC. Dezesseis episódios foram produzidos como segmentos de Scooby-Doo e Dinamite o Bionicão, em 1976, oito episódios foram produzidos como segmentos de Hô-Hô-Olímpicos em 1977 e dezesseis episódios foram produzidos em 1978, com seis deles a rodar por si no âmbito do nome de Scooby-Doo, Cadê Você? e o final de dez segmentos como Scooby's All-Stars. Apesar das variações anuais na forma como foram transmitidos, o trecho de episódios do Scooby de 1976-1979 representa, em três épocas, o mais antigo formato do original antes de mostrar a adição de Scooby-Loo. Os episódios de todas as três temporadas foram retornadas sob o título O Show do Scooby-Doo desde 1980, é de salientar que estes episódios do Scooby não originalmente ao ar sob este título.
</info>
</item>

***************************************************
<item>

<title> SCOOBY-DOO E SCOOBY-LOO - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1979) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1de9f9e3e1af151921d2e3f0c4aca78b7d0d787a</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ctxdYzdqSlrfKrqEo3bLSrrMLSP.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1979  
Sinopse:Em 1979, o pessoal de Hanna-Barbera percebeu que a fórmula do Scooby-Doo estava ficando desgastada, o que lhes deu motivo para ele em uma paródia do horário nobre especial de 1979 do Scooby, Scooby-Doo em Hollywood. Além disso, a ABC começou a ameaça de cancelamento do show, cujos índices estavam em declínio.[1] Por conseguinte, para o sua temporada de 1979-1980, foi dada uma grande revisão, dando a Scooby-Doo um sobrinho (Scooby-Loo, expressado por Lennie Weinrib, e mudando o nome do show para Scooby-Doo e Scooby-Loo.
Ao contrário do seu tio, Scooby-Loo, muitas vezes tenta assumir a tarefa de capturar o vilão da semana em suas próprias mãos, forçando Salsicha e Scooby para tentar seu melhor teste de coragem sem precisar de Fred, Daphne e Velma. Embora ainda presentes nestes episódios, Fred, Daphne e Velma aparecem com pouca freqüência no enredo.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> JONNY QUEST - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1964) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:209d8fb5c0c86de2a06b94e5aa42dd1177f7fdcc</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vqmUawUSiSt0RNkwZODHJMDUc80.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1964  
Sinopse:As aventuras de um garoto, de 10 anos, que junto com o seu pai cientista e um grupo de amigos, viajam em missões secretas à serviço do governo americano, resolvendo diversos mistérios.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> SPEED RACER- DUBLADO - (COMPLET0) (1967) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:572c5cce54c5ae90cfbfff3f406312f8be01455b</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fEzdKehjLAF1ypF3ldB2xxfq74b.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1967  
Sinopse:Speed Racer, conhecido como Mach Go Go Go (マッハGoGoGo, Mahha Gō Gō Gō?) no Japão, é um mangá dos anos 1960, criado por Tatsuo Yoshida sobre corridas de automóveis. Speed Racer (nome dado na adaptação Norte Americana do anime, que nunca diz o nome original Go Mifune), um jovem e audaz piloto de corrida de 18 anos, dirige o carro Mach 5, criado por seu pai (Pops Racer) e vive diversas aventuras dentro e fora das corridas. Um produto típico dos anos 1960, é inspirada nos filmes Viva Las Vegas, protagonizado por Elvis Presley e 007 Contra Goldfinger5 . O sobrenome Mifune é uma homenagem ao ator japonês Toshiro Mifune, protagonista do filme Os Sete Samurais6 . O desenho é muito conhecido pela sua canção tema e pela ótima trilha sonora, que tocava ao fundo e tornava ainda mais emocionantes as corridas em que o piloto Speed participava, sempre repletas de acidentes espetaculares e "golpes sujos" dos participantes, tais como seus mais célebres rivais, a "Equipe Acrobática" e o "Carro Mamute". As corridas eram em locais inusitados, como selvas, desertos e até uma realizada dentro de um vulcão.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> A FORMIGA ATÔMICA - COMPLETO (1965) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B4C3DAD22821A243556C5D309E12CD29688E42BB</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fWVk35753Vqplm3h3n8kRiZfn8S.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1965  
Sinopse:O nosso herói morava num formigueiro que se localizava numa zona rural, mas bem próximo a cidade, num buraco onde ele possuía equipamentos de última geração que iam desde um super computador, até sofisticados equipamentos de musculação e exercícios físicos, que eram freqüentemente utilizados, sempre que ele estava numa missão e não conseguia suficiente força para realizar uma determinada tarefa. Episódios: 26 • Duração: 07 min. 
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> OS HERCULÓIDES - COMPLETO (1967) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih::9EF91C01B30F1BD789A5177F1387E098836F0CF4</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uoNk7Lkt44lIaosI2clzQZMAqgY.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1967 
Sinopse:É uma série animada de ficção científica, produzida pela Hanna-Barbera Productions. Foram criados pelo desenhista Alex Toth. Estreou na televisão norte-americana no dia 9 de setembro de 1967, no canal CBS, sendo exibida até 1969.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> CARANGOS E MOTOCAS - COMPLETO (1974) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih::BF742CE2E1CF7063388209026B5FA71ED331C1F0</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zkuB3OrJHICtcgjgue8gTYbYw2p.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1974 
Sinopse:Carangos e Motocas é um desenho animado de 30 minutos produzido por Hanna-Barbera, que foi ao ar por uma temporada na NBC de 7 de setembro de 1974 a 30 de agosto de 1975. Foi exibido no sábado pela manhã das 8h30 às 9h00, em frente o popular The Bugs Bunny Show. Foram realizadas 39 parcelas de seis minutos do show. Nos anos 80, repetições foram exibidas no USA Cartoon Express e mais tarde ressurgiram no Cartoon Network e no Boomerang. Desde que o programa foi ao ar na NBC, Wheelie às vezes "imitava" a marca registrada da rede "sinos". Esta foi a primeira e única série Hanna-Barbera que não possui humanos e animais.
</info>
</item>

***************************************************






















</items>