<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>

<item>

<title> O SHOW DO SCOOBY-DOO - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1976) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72EXPI3SBESE2HRRSJ6LYK4RNJWNZKZD</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2PE111ex3OcEB8WF2qW0Yp0YrYz.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1976  
Sinopse:O Scooby-Doo Show é o nome cobertor para os episódios do terceiro remake dos longas de sábado de manhã da Hanna-Barbera de Scooby-Doo. Um total de 40 episódios decorreu durante três temporadas, de 1976 a 1978, no ABC. Dezesseis episódios foram produzidos como segmentos de Scooby-Doo e Dinamite o Bionicão, em 1976, oito episódios foram produzidos como segmentos de Hô-Hô-Olímpicos em 1977 e dezesseis episódios foram produzidos em 1978, com seis deles a rodar por si no âmbito do nome de Scooby-Doo, Cadê Você? e o final de dez segmentos como Scooby's All-Stars. Apesar das variações anuais na forma como foram transmitidos, o trecho de episódios do Scooby de 1976-1979 representa, em três épocas, o mais antigo formato do original antes de mostrar a adição de Scooby-Loo. Os episódios de todas as três temporadas foram retornadas sob o título O Show do Scooby-Doo desde 1980, é de salientar que estes episódios do Scooby não originalmente ao ar sob este título.
</info>
</item>

***************************************************
<item>

<title> SCOOBY-DOO E SCOOBY-LOO - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1979) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1de9f9e3e1af151921d2e3f0c4aca78b7d0d787a</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ctxdYzdqSlrfKrqEo3bLSrrMLSP.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1979  
Sinopse:Em 1979, o pessoal de Hanna-Barbera percebeu que a fórmula do Scooby-Doo estava ficando desgastada, o que lhes deu motivo para ele em uma paródia do horário nobre especial de 1979 do Scooby, Scooby-Doo em Hollywood. Além disso, a ABC começou a ameaça de cancelamento do show, cujos índices estavam em declínio.[1] Por conseguinte, para o sua temporada de 1979-1980, foi dada uma grande revisão, dando a Scooby-Doo um sobrinho (Scooby-Loo, expressado por Lennie Weinrib, e mudando o nome do show para Scooby-Doo e Scooby-Loo.
Ao contrário do seu tio, Scooby-Loo, muitas vezes tenta assumir a tarefa de capturar o vilão da semana em suas próprias mãos, forçando Salsicha e Scooby para tentar seu melhor teste de coragem sem precisar de Fred, Daphne e Velma. Embora ainda presentes nestes episódios, Fred, Daphne e Velma aparecem com pouca freqüência no enredo.
</info>
</item>

***************************************************












</items>