<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>

<item>

<title> SCOOBY DOO, CADÊ VOCÊ! - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1969) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:669F45817665DFB6344FB10675FF39C36A58ED46</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ta1d4tFIk4jN6eMbTyE5H2HlqjS.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1969  
Sinopse:Uma série que segue os muitos mistérios da Mystery Gang, que consiste de Fred, Daphne, Velma, Salsicha e Scooby. Juntos, eles viajam ao redor do mundo, sempre em busca de um mistério a ser resolvido.
</info>
</item>

***************************************************
<item>

<title> SCOOBY DOO, CADÊ VOCÊ 2! - DUBLADO - (2ªTemporada COMPLETA) (1970) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BDE0A161CE1AACF820034C8BDEC58703D6FCA24B</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7j7y9axAZbhSJzg8PUARGSUNsyY.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1970  
Sinopse:Scooby Doo Cadê Você?! Segunda temporada completa do desenho animado que encantou e marcou gerações nas manhãs da TV brasileira. Scooby-Doo é um desenho animado americano produzido pela Hanna-Barbera, e criado no ano de 1969 por Iwao Takamoto. Constituído por um grupo de quatro adolescentes metidos a detetives Fred, Velma, Daphne e Salsicha, com um cão Dinamarques falante chamado Scooby-Doo, que viajam num furgão psicodélico chamado Máquina Mistério e ajudam a investigar casos misteriosos. Visitam lugares inóspitos, casas mal-assombradas, parques abandonados, pântanos e ilhas, ameaçados por fantasmas, múmias, monstros e terríveis vilões. Os detetives juvenis seguem pistas, fogem dos vilões e, muitas vezes, vêem-se perdidos em labirintos, passagens secretas e porões escuros. Dividem-se sempre em dois grupos: Fred e Daphne vão por um lado, enquanto Salsicha e Scooby acompanham Velma, que, apesar da esperteza e inteligência, vive perdendo seus óculos e se metendo nas confusões de Salsicha e Scooby. A formula dos episódios é sempre a mesma, mas isso não tira o brilho do programa: depois de uma cena de perseguição ou uma sequência musical, e por meio de algum plano ou idéia mirabolante, os vilões sempre são pegos. Estão sempre mascarados e as verdadeiras identidades são reveladas ao tirarem suas máscaras. Por trás delas há sempre o rosto de algum personagem já conhecido na história. Cada vez que são desmascarados, os vilões sempre dizem: "Eu teria conseguido se não fossem por aqueles garotos intrometidos e esse cachorro idiota". Esse bordão (a tradução para a dublagem quase sempre muda as palavras) faz parte de quase todos os desenhos e filmes realizados. É a série com maior número de temporadas de todos os tempos..
</info>
</item>

***************************************************
<item>

<title> O SHOW DO SCOOBY-DOO - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1976) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72EXPI3SBESE2HRRSJ6LYK4RNJWNZKZD</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2PE111ex3OcEB8WF2qW0Yp0YrYz.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1976  
Sinopse:O Scooby-Doo Show é o nome cobertor para os episódios do terceiro remake dos longas de sábado de manhã da Hanna-Barbera de Scooby-Doo. Um total de 40 episódios decorreu durante três temporadas, de 1976 a 1978, no ABC. Dezesseis episódios foram produzidos como segmentos de Scooby-Doo e Dinamite o Bionicão, em 1976, oito episódios foram produzidos como segmentos de Hô-Hô-Olímpicos em 1977 e dezesseis episódios foram produzidos em 1978, com seis deles a rodar por si no âmbito do nome de Scooby-Doo, Cadê Você? e o final de dez segmentos como Scooby's All-Stars. Apesar das variações anuais na forma como foram transmitidos, o trecho de episódios do Scooby de 1976-1979 representa, em três épocas, o mais antigo formato do original antes de mostrar a adição de Scooby-Loo. Os episódios de todas as três temporadas foram retornadas sob o título O Show do Scooby-Doo desde 1980, é de salientar que estes episódios do Scooby não originalmente ao ar sob este título.
</info>
</item>

***************************************************
<item>

<title> SCOOBY-DOO E SCOOBY-LOO - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1979) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1de9f9e3e1af151921d2e3f0c4aca78b7d0d787a</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ctxdYzdqSlrfKrqEo3bLSrrMLSP.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1979  
Sinopse:Em 1979, o pessoal de Hanna-Barbera percebeu que a fórmula do Scooby-Doo estava ficando desgastada, o que lhes deu motivo para ele em uma paródia do horário nobre especial de 1979 do Scooby, Scooby-Doo em Hollywood. Além disso, a ABC começou a ameaça de cancelamento do show, cujos índices estavam em declínio.[1] Por conseguinte, para o sua temporada de 1979-1980, foi dada uma grande revisão, dando a Scooby-Doo um sobrinho (Scooby-Loo, expressado por Lennie Weinrib, e mudando o nome do show para Scooby-Doo e Scooby-Loo.
Ao contrário do seu tio, Scooby-Loo, muitas vezes tenta assumir a tarefa de capturar o vilão da semana em suas próprias mãos, forçando Salsicha e Scooby para tentar seu melhor teste de coragem sem precisar de Fred, Daphne e Velma. Embora ainda presentes nestes episódios, Fred, Daphne e Velma aparecem com pouca freqüência no enredo.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> OS 13 FANTASMAS DE SCOOBY-DOO! - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1985) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E96ACA56A7CC3052BF0174AF7C735921E6BFF77B</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dlPzjUm.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1985  
Sinopse:Após quinze anos da estréia do Scooby-Doo na TV, a Hanna-Barbera decidiu que era hora de dar uma atualizada. Em seu desenho seguinte, Os Treze Fantasmas de Scooby-Doo, Daphne e Salsicha ganharam novas roupas, ao estilo dos anos 80, e novos companheiros, o menino chinês Flim Flam e o feiticeiro Vincent van Doido. Junto com Scooby-Doo e Scooby-Loo, o objetivo dos quatro era recapturar os treze fantasmas mais horripilantes do universo, que fugiram de uma arca após um acidente envolvendo Salsicha e Scooby. Pela primeira vez, todos os 13 episódios da série eram interligados, tinham vilões recorrentes (os fantasmas Bogle e Weerd) e fantasmas de verdade, ao invés de criminosos disfarçados.
</info>
</item>

***************************************************
<item>

<title> JONNY QUEST - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1964) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:209d8fb5c0c86de2a06b94e5aa42dd1177f7fdcc</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vqmUawUSiSt0RNkwZODHJMDUc80.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1964  
Sinopse:As aventuras de um garoto, de 10 anos, que junto com o seu pai cientista e um grupo de amigos, viajam em missões secretas à serviço do governo americano, resolvendo diversos mistérios.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> SPEED RACER- DUBLADO - (COMPLET0) (1967) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:572c5cce54c5ae90cfbfff3f406312f8be01455b</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fEzdKehjLAF1ypF3ldB2xxfq74b.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1967  
Sinopse:Speed Racer, conhecido como Mach Go Go Go (マッハGoGoGo, Mahha Gō Gō Gō?) no Japão, é um mangá dos anos 1960, criado por Tatsuo Yoshida sobre corridas de automóveis. Speed Racer (nome dado na adaptação Norte Americana do anime, que nunca diz o nome original Go Mifune), um jovem e audaz piloto de corrida de 18 anos, dirige o carro Mach 5, criado por seu pai (Pops Racer) e vive diversas aventuras dentro e fora das corridas. Um produto típico dos anos 1960, é inspirada nos filmes Viva Las Vegas, protagonizado por Elvis Presley e 007 Contra Goldfinger5 . O sobrenome Mifune é uma homenagem ao ator japonês Toshiro Mifune, protagonista do filme Os Sete Samurais6 . O desenho é muito conhecido pela sua canção tema e pela ótima trilha sonora, que tocava ao fundo e tornava ainda mais emocionantes as corridas em que o piloto Speed participava, sempre repletas de acidentes espetaculares e "golpes sujos" dos participantes, tais como seus mais célebres rivais, a "Equipe Acrobática" e o "Carro Mamute". As corridas eram em locais inusitados, como selvas, desertos e até uma realizada dentro de um vulcão.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> A FORMIGA ATÔMICA - COMPLETO (1965) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B4C3DAD22821A243556C5D309E12CD29688E42BB</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fWVk35753Vqplm3h3n8kRiZfn8S.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1965  
Sinopse:O nosso herói morava num formigueiro que se localizava numa zona rural, mas bem próximo a cidade, num buraco onde ele possuía equipamentos de última geração que iam desde um super computador, até sofisticados equipamentos de musculação e exercícios físicos, que eram freqüentemente utilizados, sempre que ele estava numa missão e não conseguia suficiente força para realizar uma determinada tarefa. Episódios: 26 • Duração: 07 min. 
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> OS HERCULÓIDES - COMPLETO (1967) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9EF91C01B30F1BD789A5177F1387E098836F0CF4</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uoNk7Lkt44lIaosI2clzQZMAqgY.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1967 
Sinopse:É uma série animada de ficção científica, produzida pela Hanna-Barbera Productions. Foram criados pelo desenhista Alex Toth. Estreou na televisão norte-americana no dia 9 de setembro de 1967, no canal CBS, sendo exibida até 1969.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> CARANGOS E MOTOCAS - COMPLETO (1974) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BF742CE2E1CF7063388209026B5FA71ED331C1F0</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zkuB3OrJHICtcgjgue8gTYbYw2p.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1974 
Sinopse:Carangos e Motocas é um desenho animado de 30 minutos produzido por Hanna-Barbera, que foi ao ar por uma temporada na NBC de 7 de setembro de 1974 a 30 de agosto de 1975. Foi exibido no sábado pela manhã das 8h30 às 9h00, em frente o popular The Bugs Bunny Show. Foram realizadas 39 parcelas de seis minutos do show. Nos anos 80, repetições foram exibidas no USA Cartoon Express e mais tarde ressurgiram no Cartoon Network e no Boomerang. Desde que o programa foi ao ar na NBC, Wheelie às vezes "imitava" a marca registrada da rede "sinos". Esta foi a primeira e única série Hanna-Barbera que não possui humanos e animais.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> SUPER GALO - (1967) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3F15A858BA75D8D11E27D1654A6C987CB5952154</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cs4x8rka6PQp8d9pjx1tLoir1pO.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1974 
Sinopse:O milionário e raquítico galo Rico Dondoco III (Henry Cabot Henhouse III) parece ser um pacato cidadão, um morador de um apartamento de cobertura, mas na verdade ele esconde a identidade secreta de um herói bastante estranho. Quando o milionário veste seu traje e toma o “super-suco”, deixa de ser o fracote Dondoco e se transforma no Super Galo, o galináceo mais forte da Terra, e assim pode combater a vilania. Porém, os poderes do nosso herói duram pouco, pois o “super suco” deixa de fazer efeito muito rápido. Na verdade o Super-Galo mas parece uma versão animal do herói Zorro, com o seu chapéu, capa e máscara preta, o herói empunha sua espada para vencer os inimigos.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> O SHOW DO ZÉ COLMEIA - COMPLETO (1961) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:905804438c888b320009f5c90cd4e0e632fd8dbd</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mrHhLnWINtRinuJFv2PIwz2cOHj.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1974 
Sinopse:Zé Colmeia e Catatau vivem no Parque Jellystone, que é uma imitação "caricaturizada" do famoso Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, sempre em busca de cestas de piquenique que rouba de turistas incautos. Seu companheiro, de raciocínio um pouco lerdo, era o também urso Catatau. O Guarda Ranger Smith(ou apenas Guarda Smith), um guarda florestal de Jellystone, tenta impedir as estrepolias do esperto urso e avisava aos visitantes para "não alimentarem os ursos!". Zé Colmeia ainda encontra tempo para as coisas do coração, é nesse momento que entra em cena a doce Cindy, por quem Zé Colmeia tem uma grande paixão.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> JOSIE E AS GATINHAS DO ESPAÇO - COMPLETO (1972) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9385F6A8F4F5F129F36EA7F2C28485C8ABEBB294</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bdoWG0ras2rpDdZkJQvVw21W7PO.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1972 
Sinopse:Assim surgiu "Josie e as Gatinhas no espaço" que foi produzido em 1972. Esta fase do desenho foi a que ganhou mais fãs no Brasil, onde o desenho foi veiculado no final dos anos 70 e início dos anos 80. Por sinal, o grupo ganhou um novo integrante em suas aventuras espaciais (que invariavelmente davam tema para shows interplanetários), o estranho Bleep, um ser fofinho com uma boca grande e anteninhas. O alienígena virou o amigo inseparável de Melody e, junto com o gato Sebastian, muitas vezes acabou roubando a cena, repetindo a rivalidade entre Alexandra e Josie.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> JOSIE E AS GATINHAS - COMPLETO (1972) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:00CFF017A7F5DF6B21F71C6021AACCCEDF8B1F3B</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HFZx5qb.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1972 
Sinopse:O desenho animado Josie e as Gatinhas fez muito sucesso nas manhãs e tardes das emissoras brasileiras, uma série animada clássica e maravilhosa. Josie e as Gatinhas é uma série de desenhos animados produzida pela Hanna-Barbera, exibida em 1970 pelo canal estadunidense CBS. Essa primeira série conta com 16 episódios. Teve uma nova série em 1972-1974, conhecida no Brasil por Josie e as Gatinhas do Espaço (Josie and the Pussycats in Outer Space). Com o sucesso de Scooby-Doo, a Hanna-Barbera queria agora competir com os desenhos da turma do Archie, que levou a canção pop Sugar, Sugar (ver Bubblegum) para o topo das paradas em 1969. Os personagens do desenho cantavam canções do grupo real homônimo, formado pelos produtores. Assim surgiu Josie e as Gatinhas, o nome de um grupo musical formado por garotas adolescentes (uma delas de cor negra, a primeira a aparecer nos desenhos desse tipo) vestidas como leopardos, que vivem estranhas aventuras durante suas viagens e shows. 
</info>
</item>
***************************************************
<item>

<title> OS IMPOSSÍVEIS - COMPLETO (1966) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d9725464a9d323513aad86938dea96b93c984fe2</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aWvSvuxWhwF3CO5xKmv0hOhCcCF.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1966 
Sinopse:No dia 10 de setembro de 1966 o estúdio da Hanna-Barbera lançava mais um clássico dos desenhos animados baseado nos costumes da época, dessa vez o estúdio explorava com ironia duas modas da década de 1960, os grupos de rock e os super-heróis. O desenho animado Os Impossíveis era exibido na rede norte-americana CBS. Inicialmente, o nome seria The Incredibles, e os primeiros storyboards ainda mostram este título, mas acabou sendo mudado para The Impossibles. Possui 36 episódios e se transformou em histórias em quadrinhos no final da década de 1960, produzidas pela editora norte-americana "Gold Key" e foram publicadas no Brasil em 1967 pela Editora O Cruzeiro e depois no almanaque "Heróis da TV" da Editora Abril.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> BATFINO E KARATE KID - (1967) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5433a947a72c8b8fca088f10f8194f9dfdd6b540</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DwrMBca.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1967 
Sinopse:Bat Fino e Karatê, nome pelo qual ficou conhecido no Brasil, era um divertido desenho animado de super-herói. Surgiu em 1967, numa produção de Hal Seeger/Screen Gems. Paródia de Batman, Batfino era um morcego super-herói, com indestrutíveis asas de aço e um "radar super-sônico". Entrava em ação toda vez que era chamado pelo chefe de polícia. Seu parceiro era o atrapalhado Karatê, um artista marcial oriental (Por sua vez paródia de Kato, da série do O Besouro Verde). Seu veículo era um Volkswagen incrementado com asas (o Batillac). Seu inimigo frequente era um cientista louco (Hugo A-Go-Go)..
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> O VIRA-LATA - COMPLETO (1964) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CA239AE729B1465DFB4B4B0F23D6BFFE81C4CBD5</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/d011YMRe22feBwss9875rXC8Hel.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1964
Sinopse:No desenho, um cachorro que sempre fala com rimas, fazia uma paródia do Super-Homem. Principais inimigos Riff Raff: O chefe da máfia. Em grande parte dos episódios, aparece assaltando bancos. Dr. Simon Barsinistro: Começa todas as suas frases com Simon diz... Cria máquinas e quer dominar o mundo. Frases do Vira-Lata: O seu problema acabou, o Vira-Lata chegou! Quando a Polly está me chamando eu não fico divagando! e hip, hip, hip, lá vou eu!.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> JOÃO GRANDÃO - COMPLETO (1975) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79206995C14C0C316CF2F905321C9A406AA8F332</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ZBiaObtnS7yG9SZip1jCrVCsSA.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1975
Sinopse:João Grandão é uma série de desenho animado estadunidense que foi produzida pela Hanna-Barbera e exibida pela ABC de 1975 a 1978. Passava junto com o show de Tom e Jerry. Esse e muitos outros desenhos antigos e clássicos você encontra apenas aqui.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> CAPITÃO CAVERNA E AS PANTERINHAS - COMPLETO (1977) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AC9632E32E8AE1C6E8DE9A2B76F46F55C16587F1</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/g4D2olDJpIKqGPiIE1ZLsXD6F3B.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1977
Sinopse:Um desenho da década de 1970, criado por Joe Ruby e Ken Spears, e produzido pela Hanna-Barbera Productions. Foi transmitida originalmente no canal de televisão norte-americano American Broadcasting Company (ABC), de 10 de setembro de 1977 a 21 de junho de 1980. No Brasil, foi exibido pela última vez no Sábado Animado no Sistema Brasileiro de Televisão (SBT).
Seu protagonista era o Capitão Caverna, um ser baixinho, troglodita, coberto de pelos e sempre com um porrete em mãos. Estava acompanhado por três garotas (uma paródia das Panteras), nos desenhos: Brenda, Tiffan e Jamie.
No Brasil, as Teen Angels são chamadas Brenda, Kelly e Sabrina
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> DINO BOY E O VALE PERDIDO - COMPLETO (1966) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6B5BAC5B475BDCA2AB462A21EDD049F4E9A5D83F</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5oKbvPv.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1966
Sinopse:Dino Boy é um personagem de desenho animado da Hanna-Barbera, produzido durante os anos de 1966-1968. Era exibido juntamente com os episódios de Space Ghost. As aventuras de Todd, o Dino Boy, começam quando ele cai de pára-quedas de um avião em chamas, em um vale perdido habitado por dinossauros, humanos selvagens e tigres dente-de-sabres. É salvo da morte por um homem das cavernas que passa a chamar de Ugh. Como montaria ele cavalga um pequeno brontossauro.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title>  LEÃO DA MONTANHA - COMPLETO (1961) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68B176F8A1A830EEC672276767148A662CFA8BCA</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pCOfpBiv3T221BVL0n7FHPvAcSC.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1961
Sinopse:O Leão da Montanha é um simpático felino rosa que se veste com punhos e gola de uma camisa antiga, além de uma inconfundível gravata. Quando estreou na telinha em 1960, em um desenho do Pepe-Legal, atuou como um fora-da-lei: um ladrão de ovelhas que enfrentava o protagonista. Depois de ganhar traços mais angulares e se tornar de boa índole, o personagem voltou em 30 de janeiro de 1960, no Show do Zé Colméia, como já dito. Mas foi só em 1961 que ganhou seu próprio segmento dentro do programa do companheiro de Catatau. O Leão da Montanha caiu no gosto do público graças ao seu charme, elegância e estilo. Educado, articulado e com um "ar" de ator canastrão - uma de suas frases características, "Saída, pela esquerda" (no original "Exit? stage left"), faz menção ao caminho para sair do palco. O personagem também demonstra seu amor pelo teatro sempre que faz alguma citação a William Shakespeare, por quem tem grande admiração. Outra de suas tiradas célebres no desenho original, "Heavens to Murgatroid", foi traduzida aqui no Brasil como "Pelas barbas de Netuno!" (o "dono" da barba podia mudar conforme o desenho). Seu perfil também deixou uma marca inesquecível para os fãs da série: o genial jogo de cintura para sair de situações complicadas. Sua pose mais conhecida é justamente a em que coloca os braços em posição de quem vai sair correndo para fugir de uma confusão! Com o não poderia deixar de ser, o Leão da Montanha também tem um grande oponente. Trata-se do Major, um caçador baixinho e quase tão atrapalhado quanto Hortelino Troca-Letras (de Pernalonga), que surgiu em 1960. Louco para incluir o tranqüilo protagonista em sua sala de troféus, o rival nem se importava com o fato do "Leão" ser amável e não apresentar perigo sequer a uma mosca!
</info>
</item>
***************************************************
<item>

<title>   LIGEIRINHO - COMPLETO (1955) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:87BBC32ABD1A467801ACAE9DC97020BD2EEA3761</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lY1jdFZ.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1955
Sinopse:Ligeirinho (Speedy González) no Brasil, é um personagem de desenho animado criado pelos estúdios da Warner Brothers. É um rato pequeno e corajoso, muito esperto e muito veloz, que faz de tudo por um pedaço de queijo. Virou o segundo inimigo do gato Frajola, perdendo apenas para o Piu-piu, embora em muitos curtas ele também enfrente o Patolino, sempre levando a melhor, mas uma vez derrotou o Eufrazino que teve tempo de se vingar dele antes de ir preso. É um mexicano nato e ficou conhecido pelas suas frases antes de sair em disparada: "Arriba, arriba!!!"  Seis episódios completos da série animada.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title>   XODÓ DA VOVÓ - COMPLETO (1965) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E29D7F4BA5FCE830A13DC15841D15A79B0F90433</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eXJpVivXTel7YZzfpcVwpCXLCX1.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1965
Sinopse:Uma vovó com muita disposição onde ela participa de uma corrida de motocicletas em busca de bater seu próprio recorde do ano passado. A Vovó Dulcina, e seu fiel companheiro Precioso, um cachorro preguiçoso que acabam se metendo em mil e uma confusões.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> A FAMÍLIA URSO - COMPLETO (1965) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:878A1F7C22FFB998369A234C499741318954834B</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qphVkh3iFgwbq6Z04j8FxFX8xj5.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1965
Sinopse:Trata-se da história de quatro ursos: Ursolão "Charlie" (o pai), Úrsula "Bessie" (a mãe), Ursolina "Susi" (a filha mais nova), Ursolino "Júnior" (o filho mais velho), e o animal de estimação, um ganso chamado Goose. Depois de alguns episódios, Ursolina e Goose somem. Na maioria dos episódios, Ursolão sempre quer bancar o trabalhador doméstico em nome da economia (como por exemplo, ele próprio construir uma porta automática para a garagem ao invés de gastar dinheiro comprando uma), deixando a esposa desesperada. O resultado é que, muito desastrado, Ursolão faz tanta besteira que o prejuízo acaba sendo maior do que a suposta economia.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> ESQUILO SEM GRILO - COMPLETO (1965) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C4CC22CD17FBBB99AD79C528FD885EE7552B5D40</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/h0e4cvx5p9Vwt4Mok76spdSqMIt.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1965
Sinopse: As aventuras de um agente secreto chamado Esquilo sem Grilo e de seu companheiro, uma toupeira conhecida como Morocco Moleza.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> TUTUBARÃO - COMPLETO (1976) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3D8403B38FE67420D05368CDDFB37EB1581845AB</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/A3P5MlKzRm1uYC174pBclvb0FCa.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1976
Sinopse: Tutubarão desenho clássico dos anos 70, a história se passa no século 21, ano de 2021. O astro é um tubarão branco e bondoso, tão feroz quanto um gatinho de dois dias. Engraçado, atrapalhado e sempre reclamando porque ninguém lhe dá o "devido respeito" (uma marca registrada do comediante Roger Dangerfield), Tutubarão tem muito do Curly, de Os Três Patetas. Assim como o cômico personagem da série de tevê, nosso amigo marinho tem alguns cacoetes de linguagem, repetindo várias vezes Uh...uh...uh... e Nhac, nhac, nhac. Nessa civilização do futuro em que Tutubarão vive, a humanidade mora no fundo do mar e estão perfeitamente adaptadas ao lugar. Dessa forma, aqua-cidades, aqua-móveis e aqua-naves são muito comuns. Um grupo de adolescentes acompanha as aventuras do protagonista. Juntos eles formam um grupo musical chamado Os Netunos. Tutubarão toca bateria - excelente, diga-se; o líder do grupo Bife arrasa na guitarra; a esnobe Leila é a percussionista; Bolha - uma loirinha burra - é a tecladista e Linguiça o contra-baixista. E são durante as viagens em turnê, que o grupo acaba cruzando com criminosos e vilões pérfidos. Como para salvar o mundo não basta cantar, nossos amigos precisam colocar a mão na massa e tentar solucionar os casos em que se envolvem. Como qualquer protagonista, Tutubarão e sua turma sempre terminam bem, mesmo contando com um herói desajeitado e medroso tanto quanto Scooby-Doo. Quem não tem tanta sorte quanto o cachorro da Máquina do Mistério é o próprio "Tutu", que sempre acaba sofrendo na mão de Leila (por quem tem uma quedinha). A garota não suporta as palhaçadas e os beijos lambuzados de seu admirador. O desenho durou dois anos (1976/78), mas a segunda temporada só mostrava reprises. Tutubarão apareceu novamente quase uma década depois como um dos competidores do desenho Ho-Ho-Olímpicos. Mas fica a pergunta que não quer calar: Linguiça e Salsicha eram parentes? Não tem respeito!
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title>  MOSQUITO, MOSQUETE E MOSCARDO - (1964) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0511802B535C6F9B58C2ACA8C99D2A52B4B0FE30</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/GbPTwWlPJFEvueWB41dqifmJAB.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1964
Sinopse: São três cachorros antropomorfizados que, sob o comando de um rei, são designados para várias tarefas, se envolvendo em muitas confusões
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> MAGUILA, O GORILA - COMPLETO (1967) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:69E13F8A77B655F0D6B21FF22412A1DF470DFD40</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fktQco3hoO0O4u163pPmwrF8o4A.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1967
Sinopse: Maguila mora na loja de animais do senhor Peebles, e está sempre na vitrine. De vez em quando Maguila é comprado por alguém, mas sempre acaba devolvido para a loja, para desespero do dono que acha que gasta muito com bananas para alimentá-lo. Nessas saídas, às vezes Maguila causa desastres devido a sua imensa força.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> PEPE LEGAL - COMPLETO (1959) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2EEFC5DD1E60826E9CF1D104AE8FF6607B5F0F80</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uaXmAYeTgTZKdVRApvPzhcx09pG.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1959
Sinopse: Pepe Legal (Quick Draw McGraw) foi a terceira produção de desenhos animados criados pela Hanna-Barbera, depois de outros dois sucessos Jambo e Ruivão e Dom Pixote. O desenho foi exibido originalmente nos Estados Unidos, entre 15 de setembro de 1959 a 3 de setembro de 1966, na emissora CBS até 1964 e depois na ABC entre 1964 a 1966
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> WALLY GATOR - O CROCODILO WALLY - COMPLETO (1962) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:023AE90443D6176D0223CC82730D3C716F3C639B</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FLzh0iS.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1962
Sinopse: Wally Gator é um jacaré antropomórfico, surge na abertura do desenho esquiando por entre os pântanos. Mas na verdade suas histórias se passam dentro do jardim zoológico da cidade, num espaço particular com piscina e cadeira. Apesar da sua vida cheia de mordomias, Wally Gator se sentia deprimido com aquela vida e passava a querer viver no mundo lá fora, por isso passava parte do seu tempo tentando escapar do zoológico.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> O INSPETOR - (1965) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:94968bf8c2347abbbe23f707cef3bf5d7e8b5449</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SPoJyTy.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1965
Sinopse: O Inspetor é um desenho de animação, criado pelos estúdios DePatie-Freleng Enterprises. Foi criado a partir do enorme sucesso da Pantera cor-de-rosa e tem como personagem principal, um inspetor da polícia francesa, a Sureté, extremamente atrapalhado. Baseado no personagem Inspetor Clouseau, interpretado por Peter Sellers no filme da A Pantera Cor-de-rosa. Também possuía a mesma música famosíssima, composta por Henry Mancini, título da "Pantera". Os episódios tinham cerca de 7 minutos de duração. Já no primeiro episódio surgem várias referências a um famoso diamante (Pantera cor-de-rosa) e a um famoso personagem da vida real (Charles de Gaulle) 
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> A PANTERA COR DE ROSA - COMPLETO (1969) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7co2zn26co3samwb4lacywokgncpxvhz</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kAiBFA7.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1969
Sinopse: A Pantera Cor-de-Rosa é uma pantera fictícia que apareceu originalmente em 1963, na abertura do filme The Pink Panther. O sucesso foi enorme e fez com que fosse produzida uma série de desenho animado. Os mais de 120 episódios tiveram em média seis minutos de duração. As aventuras da personagem eram acompanhadas pela famosa canção-tema de Henry Mancini, The Pink Panther Theme. A primeira série foi produzida pelo estúdio de animação americano DePatie-Freleng Enterprises, de 1964 até 1980. 
</info>
</item>
***************************************************


<item>

<title> CORRIDA MALUCA - COMPLETO (1969) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e063e8d44fe6d0cbcde11326f88a1df60257eebd</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FOGxhRj.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1969
Sinopse:  Corrida Maluca foi um desenho animado produzido pela Hanna-Barbera e lançado pela CBS que foi produzido entre 14 de setembro de 1968 a 5 de setembro de 1970, rendendo 34 episódios. Os competidores buscavam o título mundial de Corredor Mais Louco do Mundo. 
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title>  JAMBO E RUIVÃO - COMPLETO (1957) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8146E444296FD69B138A8C62480BB5253629C6FC</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2dj9Vvy689ZYNQQ85X2Iq3WpoXo.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1957
Sinopse: Jambo é um gato e Ruivão um cachorro, o que não impede que sejam bons amigos. Um personagem coadjuvante era o humano Professor Gizmo. Juntos se envolvem em grandes aventuras que duram vários episódios. 
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title>  FRANKENSTEIN JUNIOR - (1966) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DCE7FFB5BB8D9BBA0C5F0D9388D63CBBFAF79061</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QPPPmN3.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1966
Sinopse: O jovem cientista Bob, e seu pai, o Professor Conroy combatiam supervilões com a ajuda de um robô poderoso chamado de Frankenstein Jr. Frankie, como era chamado por Bob, era muito parecido com o personagem Gigantor. Frankie era ativado por um anel que Bob usava.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> ZÉ BUSCAPÉ - (1965/66) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b09e188fb83450273eefc8d6274859bad4a893f2</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1Kq7DBO.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1965/66
Sinopse: Zé Buscapé é um desenho animado produzido por Hanna-Barbera em 1965. Uma família de ursos caípiras muito engraçada, tem 4 membros: O pai Zé Buscapé, a mãe Bié Buscapé e os filhos Florzinha e Chapéuzinho. Zé Buscapé sempre resmungando, se encontra deitado em uma rede, dormindo, Bié, sua esposa, sempre reclama da preguiça de seu marido, e sempre o acorda!
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> O VALE DOS DINOSSAUROS - (1974) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CF583F1AF02A5BFC74D16A8C6046F2877C83AA6B</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/h6ThvQ4.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1974
Sinopse: Conta a história da família Butler, uma família de exploradores. Fazendo uma pesquisa na região Amazônica, são dragados por um redemoinho e entram em uma caverna subterrânea. Ao sair de lá, se deparam com um mundo povoado de seres pré-históricos, como se o tempo não tivesse chegado naquela região. O desenho foi inspirado na série de TV O Elo Perdido. São salvos por alguns nativos amistosos e a cada dia que passam na região, precisam se adaptar a esta nova realidade e aprender a fugir dos perigos.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> MANDA CHUVA - COMPLETO (1961) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5fadc5f55ce17990aa33aa1b0dc2672103f4d9b3</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bccVkejZxfi0AIhswyo4010iMxM.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1961
Sinopse: Manda-Chuva é o típico malandro que faz de tudo para se dar bem na vida. Morador de um beco sujo em uma grande cidade, convive com outros gatos desafortunados e se utiliza de meios pouco ortodoxos para conseguir dinheiro, comida e o que mais for possível. Mas, sempre há alguém de olho nesse vivaldino. O guarda Belo, representante da lei, responsável pela paz e ordem no beco, está sempre atento aos movimentos dos felinos. É claro que Manda-Chuva sempre dá um jeitinho de enrolar o ingênuo guarda. O desenho Manda-Chuva foi criado em 1961 pela Hanna-Barbera, inspirado na série The Phil Silvers Show e estreou nos EUA no canal ABC em 27 de setembro de 1961. No Brasil, ele foi transmitido por diversos canais..
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> BIBO PAI E BOB FILHO - COMPLETO (1959) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cfbf67e5185388ef21e5506ea018d2b5df53edfc</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lI14Kis.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1959
Sinopse: O desenho gira em torno das desventuras de uma duplas de cães, pai e filho. Bibo Pai gosta de impressionar o filho, tentava educar seu filho Bob da melhor maneira possível, dando-lhe bons conselhos. Bob Filho, que ama incondicionalmente o pai, sempre se refere a ele como "Ó meu querido pai!". A mútua admiração de pai e filho é o tema principal do desenho.
</info>
</item>
***************************************************


<item>

<title> LULA LELÉ - COMPLETO (1965/66) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:01a70bdbbae2e3ac97a927e9e75278f841c8ff11</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YMeS4A2.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1965/66
Sinopse: A série apresenta a histório sobre uma lula chamada Lula lelé que vive em um aquário que sempre está tentando escapar para ser um grade compositor de música, mas o dono do aquário e administrador, o Chefe Winchley está sempre vigiando suas fugas.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> BICUDO, O LOBISOMEM - COMPLETO (1978/80) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:016abec10a86383c3018defc138ddd6ac6b203a9f</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/h4wMuU2.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1978/80
Sinopse: Derivado direto do Scooby-Doo, também criado por Joe Ruby e Ken Spears, o desenho conta com quatro adolescentes: Kim, Bill (ou Biff, na versão original), Gordinho (Puggsy no original) e Bicudo (Sherman "Fangs" Fangsworth) que se transforma num lobisomem toda vez que vê a lua ou uma imagem da lua - e que consegue resolver mistérios envolvendo assombrações. Bicudo, logo que se transforma, costuma atacar Gordinho, antes de reconhecer seu amigo (ele não é muito inteligente, estando normal ou como lobisomem). Sempre que ouve alguma palavra que lembre comida, ele tenta comer o Gordinho. Quando isso acontece, Bill e/ou Kim o acalmam. Também, quando acontece de Bicudo ver sua imagem num espelho, ele enlouquece, correndo em círculos pelo chão. Quando vê o sol, ou uma imagem do sol, Bicudo se transforma novamente e volta ao normal.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title>HOMEM PÁSSARO: O ADVOGADO - 3 TEMPORADAS COMPLETAS (2000) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72AFE2D72FA2D15163CAC64819FCC50CA6F9D8D9</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pvOkz8wBeIwaxxmNoChm94Zcuf6.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 2000
Sinopse: A série mostra o ex-super-herói Harvey Homem Pássaro como um advogado, ao lado de seu antigo mascote e parceiro, agora escrivão, Vingador, solucionando casos jurídicos entre personagens de séries animadas criadas por Hanna-Barbera, como Scooby-Doo, Flintstones e Jonny Quest. A grande maioria de personagens (juízes, advogados adversários ou clientes) são versões paródicas ou exageradas das antigas estrelas dessas animações. Como a maioria desses personagens eram unidimensionais ou simplesmente infantis, os produtores adicionam elementos mais humanos e realistas a eles, mas sempre seguindo a linha do nonsense. Como exemplo, Reducto, antigo vilão do Homem Passáro original, tem transtornos obssessivos-compulsivos e sente prazer sádico ao encolher pessoas com sua arma de encolhimento. Temas decorrentes das animações da década de 60, como super poderes, ganharam aspectos inusitados, como, por exemplo, a habilidade de aumentar de tamanho do Chefe Apache relacionada a ereção. Seguindo a linha do absurdo, a série também ignora grande parte da conexão conceitual entre os episódios. Curiosamente, ocasionalmente ocorrem algumas evidências de que a série é uma sequência direta da série original da década de 60.
</info>
</item>
***************************************************
<item>

<title>COELHO RICOCHETE E BLAU-BLAU - COMPLETO (1959) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:688A25EDF0CF72DFC663949DC01A471654CFBC4F</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1uzCImp.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1959
Sinopse: O coelho Ricochete era um xerife do Velho Oeste. Seu nome vinha do fato dele correr ricocheteando em objetos. Quando corria ele falava Bing-Bing-Bing! Coelho Ricochete. Seu parceiro era Bláu-Bláu, um coiote que usava um chapéu amassado e atravessado na cabeça, característico dos ajudantes atrapalhados dos filmes de western dos anos 40. Apesar de corajoso, Bláu-Bláu era lerdo e azarado, nunca conseguindo ajudar seu companheiro xerife. Uma das melhores cenas era quando ele sacava seu revólver e esse se desmanchava todo. Além da velocidade, o Coelho Ricochete tinha como arma secreta, balas especiais que sempre surpreendiam os vilões..
</info>
</item>
***************************************************
<item>

<title>TARTARUGA TOUCHÉ E DUM DUM - (1962) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:856C812B9911046FB88ED3FA7E04B9A46486D27E</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MQqQEAR.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1962
Sinopse: A Tartaruga Touché e o seu amigo o cão Dum Dum eram um par de heróis que batalhavam contra vilões em todo tipo de aventuras, salvando reis, rainhas, donzelas, crianças e outros. Touché era o bravo e destemido líder, sempre com um chapelão enfeitado com uma pena, e uma espada na mão. Dum Dum era seu companheiro e seguia fielmente Touché em suas incríveis aventuras.
Um clássico que divertiu muitas crianças, e hoje é um presente para os adultos que passaram horas na frente da TV assistindo as incríveis aventuras da Tartaruga Touché e do seu lendário amigo, o cachorro Dum Dum. Diversão e nostalgia são elementos garantidos para quem baixar e assistir esse clássico.
Lembrando que faltam 3 episódios.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title>É MÁGICA, CHARLIE BROWN - (1981) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C0115E838E1D12C98DF6D490CFB8A1178499FE77</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tGUReg2.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1981
Sinopse: A diversão começa quando Snoopy pega um livro sobre mágica da biblioteca e se torna o Grande Houdini. Alguns dos truques que ele tenta fazer funcionam, outros não. O maior truque de todos é fazer Charlie Brown desaparecer e é aí que mora o problema. Snoopy não consegue descobrir uma maneira de fazer seu amigo reaparecer! Episódio indicado ao Emmy.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title>ISTO É A AMÉRICA, CHARLIE BROWN - OS VIAJANTES MAYFLOWER - (1983) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1778A35004BB48F849E242069504F7C616F42F08</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZFGI4zo.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1983
Sinopse: Os Viajantes Mayflower Dublado (This Is America, Charlie Brown The Mayflower Voyagers - 1988) Torrent 720p Bluray HD MKV - Na primeira parte da série (Charlie Brown - Os Viajantes Mayflower), a turma de Charlie Brown e Snoopy contam a história da viagem da Inglaterra para o novo mundo, em 1620. Eles detalham as dificuldades que os peregrinos enfrentavam ao tentar se adaptar sua nova terra, e como foi a ajuda dos nativos Samoset, Squanto e Wampanoag Chefe Massasoit que os ajudou a sobreviver, terminando o outono seguinte em uma festa de Ação de Graças.
</info>
</item>
***************************************************
<item>

<title>A TURMA DO CHARLIE BROWN E SNOOPY - COMPLETO (1983) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72FC0348D1EE20B2D2EEB6D074F48AEC27967589</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3wAaBg4eIrMi8yeMf79tVXY8KfT.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1983
Sinopse: Charlie Brown é um perdedor amável, uma criança com uma infinita esperança e determinação, mas que é dominada por suas inseguranças e uma permanente má sorte, e aqueles que o cercam muitas vezes se aproveitam dele, principalmente o seu cachorro Snoopy que não tem um pingo de respeito pelo dono.
</info>
</item>
***************************************************
<item>

<title>LOONEY TUNES - PERNALONGA E SUA TURMA - COMPLETO (1930) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3800dc3f62cf3a8e7d24e601103db4c1b397bbef</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ODA5JOn.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1930
Sinopse: Pernalonga e sua Turma ou simplesmente Looney Tunes, é uma série clássica animada que reúne histórias de diversos personagens como Patolino, Pernalonga, Hortelino, e muitos outros. Cada episódio é sempre uma história nova, repleta de humor e de personagens fora do normal.
</info>
</item>
***************************************************
<item>

<title>TARZAN, O REI DA SELVA  - 1 EPSÓDIO (1976) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8b5daf661b6bd8040498a84a533a9f1089cc3ec4</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/U0JhCnG.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1976
Sinopse: Produzido em 1976, pelos estúdios Filmation, essa versão animada de Tarzan, o rei das selvas segue à risca o livro original escrito por Edgar Rice Burroughs. Na versão original, não existe Chita e sim o macaquinho Nikima. Nesse desenho, Tarzan enfrenta perigos desse e de outros mundos. Destaque para a magistral animação desenvolvida pela Filmation, onde os movimentos humanos são quase perfeitos.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> TOM E JERRY  - COMPLETO (1939) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fb1a580d0e9cd1b01b3e36c31424d86a2bf74821</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NyADIfx.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1939
Sinopse: Tom e Jerry é um desenho animado centrado nas tentativas frustradas de um gato chamado Tom em capturar Jerry, um ratinho muito esperto e engenhoso. Geralmente em todos os episódios acontecem eletrizantes perseguições, utilização de diversas armadilhas e truques, que na maioria das vezes não causam um resultado satisfatório..
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> RECRUTA ZERO - (1950) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1FEE1C538DD4CF52ED0C9922C458BD8400249B4F</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GuMgJwM.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1950
Sinopse: Zero é um recruta do exército americano, lotado no quartel Camp Swampy. Sempre cultivando sua preguiça e bom-humor, Zero é implacavelmente perseguido pelo adiposo e volátil Sargento Tainha, que não admite nenhuma insubordinação. Ainda assim, Beetle Bailey sempre dá um jeito de escapar da labuta. Seu lema de vida é: Never let to tomorrow what you can do the day after tomorrow ("Nunca deixe para amanhã o que você pode fazer depois de amanhã"). Outro de seus famosos aforismos é: It´s funny how time flies when we are goofing off ("É engraçado como o tempo voa quando a gente está de folga").
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> DUCK TALES: OS CAÇADORES DE AVENTURAS - (1987) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3556c470f053de581b5b056d36b8a092d8e36019</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pfmtOx8.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1987
Sinopse: A maioria dos episódios rodam em torno do Tio Patinhas, que envolve sempre a sua família, os seus amigos e é claro, os seus inimigos. Os episódios têm as mais variadas histórias, que geralmente envolvem viagens para todos os locais do mundo, conhecendo outros povos, civilizações, fazendo novos amigos (e inimigos), procurando relíquias e tesouros lendários, disputando competições, desvendando mistérios e até viajando no tempo. Quando não estão a viajar, as personagens aventuram-se dentro da agitada cidade de Patópolis, onde vivem. A série mostra, em muitas das vezes, as aventuras de Indiana Jones, principalmente pelo espírito aventureiro do Tio Patinhas, lembrar em muito o famoso arqueólogo vivido por Harrison Ford..
</info>
</item>
***************************************************


<item>

<title> RIQUINHO - (1980) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3600FAD572C7672FD60BEC1E721CE64717E50FBF</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LO8Jtdf.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1980
Sinopse: O desenho mostra a vida de Riquinho Rico, na sua enorme mansão. Com milhares e milhares de dólares, Riquinho vive diversas aventuras, na companhia do seu cachorro Dólar e de alguns amigos, como a Glória (Glorinha, no desenho). Também se passam aventuras em que Riquinho utiliza algumas invenções que o professor Guimbinha faz, e que sempre levam ele para uma aventura nova..
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> POPEYE - (1929) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:13B55B4D0477A92EC8D7B90A243636483DBD9F19</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3v6OsbG.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1929
Sinopse: Popeye é um marinheiro carismático que está sempre tentando proteger sua namorada, Olívia Palito das garras de seu eterno inimigo, Brutus. Quando come espinafre, Popeye fica muito mais forte e confiante, podendo vencer qualquer desafio.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> O MARINHEIRO POPEYE- (1933) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4878E2C6D8A2179395FFCD7A46466A221BA9E974</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DWXzywj.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1933
Sinopse: Os episódios dessa época, foram produzidos originalmente em preto e branco, e foram colorizados em 1987 para serem exibidos na TV. Uma das características mais marcantes destes episódios é que em muitas cenas os personagens aparecem falando sem mover os lábios, normalmente isso acontece quando os personagens aparecem trabalhando em alguma coisa e as falas seriam como se fossem o pensamento deles. No Brasil os episódios desta época foram todos dublados pela Herbert Richers em 1996, para serem exibidos no Cartoon Network e na Rede Globo, embora alguns poucos episódios já tivessem sido dublados antes pela Cinecastro, para o cinema, a dublagem da Herbert Richers, se tornou mais conhecida por ser sempre exibida na TV nos últimos anos. Estúdio: Fleischer Studios • Episódios: 107 • Duração: 6 min.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> GASPARZINHO: O FANTASMA ESPACIAL - (1979) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DD3C43A8BBDB53C086A62E467ED527F6325D0A95</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7RG6sIw.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1979
Sinopse: Gasparzinho, o Fantasma Espacial é um maravilhoso desenho animado que marcou a infância de muitos nos anos 70, 80 e 90. Uma produção de Hanna-Barbera Productions, durante uma única temporada (1979-80) na rede NBC americana. Gasparzinho, o Fantasminha Camarada era um anjo da guarda espacial para duas policiais de moto no ano de 179: Minnie (que tinha um sotaque do sul dos EUA) e Maxie (que era uma mulher muito mais inteligente e Afro-Americana). Foi acrescido ao grupo um fantasma chamado Hairy Scary (Assombroso), que assustava os vilões e desordeiros e que, ao contrário da maioria outros fantasmas, aceitava o fato de que Gasparzinho era um fantasma gentil e que não gostava de assustar as pessoas. A série foi aparentemente a segunda tentativa de Hanna-Barbera de aproveitar a popularidade de Charlie's Angels (As Panteras), sendo a primeira com Capitão Caverna e as Panterinhas (Captain Caveman and the Teen Angels). Foram produzidos um total de vinte e seis sepisódios, bem como dois especiais para a televisão em 1979
</info>
</item>
***************************************************


<item>

<title> SUPER AMIGOS - (1973) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D48E9A1A6574B3BE99F4950AB8A5AAFDBDDBD577</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pQ2JOFB.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento:1973
Sinopse: Super Amigos ou Superamigos (Super Friends) foi um desenho animado de grande sucesso nos anos 70. Superamigos contava com a participação de um casal de irmãos e um cachorro - que sempre se metiam em apuros e forçava os heróis a resgatá-los. A equipe só contava com o Super Homem, Batman e Robin, Mulher Maravilha e o Aquaman. Quando a série foi reprisada, ela se tornou um grande sucesso entre a criançada e incentivou a continuidade do show. Esse e muitos outros desenhos clássicos você só encontra no hidratorrent.com e sites parceiros. Nem todos os personagens de Superamigos faziam parte do elenco da DC Comics. Os Super Gêmeos, Gleek, Chefe Apache, Samurai, El Dorado, Vulcão Negro, Wendy, Marvin e Supercão foram criados pela Hanna-Barbera especialmente para a série.
</info>
</item>
***************************************************


<item>

<title> O INCRÍVEL HULK - COMPLETO (1983) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D69134D9C15E0C4D8EA11B9FD7AC2D26DDBD3FDB</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qVYNmbE.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1983
Sinopse: O Incrível Hulk foi um desenho animado de 1996 baseado no personagem homônimo da Marvel Comics. Teve 21 episódios, divididos em duas temporadas, e foi originalmente exibido entre 8 de setembro de 1996 e 23 de novembro de 1997 pela rede de TV UPN. No Brasil foi exibido pela Rede Record na década de 2000 em horários e dias variados e atualmente é exibido através do Club Disney. A Primeira Temporada começa com o Dr. Banner já estabelecido como o Hulk e em fuga. Capturado pelos militares após outra tentativa de livrar-se da sua fera interior. Ao escapar, cai nas mãos do Líder. No entanto, a intervenção das criaturas mutantes da caverna juntamente com a do fiel amigo Rick e da dedicada namorada Betty Ross, o Hulk se liberta e torna-se de novo um fugitivo, com um ainda mais furioso General Ross, pai de Betty, em seu encalço. Viajando através da nação e além, mesmo se aventurando nas profundezas do Canadá, Banner encontra espíritos tão atormentados quanto o seu, lutando com problemas internos semelhantes (Wendigo), bem como enfrenta seres de pura energia (Zzzax). Também trava uma dura aliança com o Gárgula, que providencia um antídoto para uma epidemia viral que vitimizou Betty e outros cidadãos. Nem mesmo a família de Banner está salva do terror que seus poderes ocultos trazem, como sua melhor amiga e prima Jennifer Walters, que é criticamente atacada pelo Doutor Destino.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> HOMEM-ARANHA E SEUS INCRÍVEIS AMIGOS - (1981) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fe8eb4730aa561958de0f17ebbae787453c835f9</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xEKIleB.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1981
Sinopse:Homem-Aranha e Seus Amigos (Spider-Man and His Amazing Friends), originalmente Homem-Aranha e seus fantásticos amigos e na nova dublagem da Fox Kids Homem-Aranha e seus incríveis amigos, é uma série de animação produzida pela Marvel Productions, na década de 1981 com os personagens dos quadrinhos Homem-Aranha, Homem Gelo e a personagem original Estrela de Fogo
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> TRANSFORMERS - COMPLETO (1987) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:50BDDBC5D56880C1E11970F6461530982D9F772A</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PYJlqjr.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1987
Sinopse: Transformers desenho animado clássico dos anos 80 que fez grande sucesso no tv brasileira. Encomendada pela empresa americana Hasbro para divulgar sua nova linha de brinquedos, o desenho Transformers foi lançado em 1984 e foi febre entre a garotada da época. O desenho conta a história do grupo rebelde, Decepticon contra os Autobots, liderados por Optimus Prime que após fugirem de seu planeta natal Cybertron, caem na Terra, milhões de anos atrás, despertando somente em 1984. 
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> FLASH GORDON - COMPLETO (1979) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:83E62036F802EAB5CAF71A78EB286A6C20EE9208</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/smpHVTD.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1979
Sinopse:  As aventuras do herói do espaço Flash Gordon e seus amigos, que viajam para o planeta Mongo para salvarem a Terra da destruição do impiedoso imperador Ming. 
</info>
</item>
**************************************************

<item>

<title> DESENHOS ANTIGOS DISNEY - COLETÂNEA  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2C22A58996B463BB522AB11192DA6272B35D33DC</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RxwDycd.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: VARIADA
Sinopse:  5.56 GB do melhores desenhos da Disney.
</info>
</item>

**************************************************

<item>

<title>[COLOR silver] TESOUROS DA DISNEY - COLETÂNEA (1935)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BJJRXDBYHTRHWR2TY32SM7AUPBMTKK76</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/17ewGIBdTlFaFM8ES6KdDhVkp2o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento: 1935/ Gênero: Animação
Sinopse: Essa é uma coleção dos melhores filmes curtos da Disney. Restaurados pela primeira vez em Bluray .
</info>
</item>
************************************************

<item>

<title>[COLOR silver] O FILME LOONEY, LOONEY, LOONEY DO PERNALONGA (1981)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1BD7BA933020078E6E05A558129CB20F7B38C351</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/onJ3jUB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>
Original: VOD
Lançamento: 1981/ Gênero: Animação
Sinopse: Desde que ele se uniu à Warner Bros e trabalhou em seu primeiro desenho animado dos Looney Tunes, Friz Freleng tem entretido o mundo muitas e muitas vezes graças ao amado personagem que ele criou, o mais famoso orelhudo comedor de cenouras da História. Neste filme, estas duas lendas da animação se encontram. Pernalonga, fazendo o que faz de melhor: arrumando encrencas com Eufrasino Puxa-Briga, Patolino, mafiosos, cavaleiros, etc.. E Freleng, também fazendo aquilo que conhece bem: criando desenhos irresistíveis e divertidíssimos. Muitos episódios foram reunidos com novas seqüências em três deliciosos atos, co-estrelados por Gaguinho, Piu-Piu, Frajola, Pepe Le Pew e Frangolino. O resultado final também é digno de prêmio, à medida que homenageia algumas das situações mais impagáveis e imortalizadas, como a tradicional e hilária rivalidade entre coelho e pato. Já dá para saber quem vai se dar bem nessa, não? .
</info>
</item>
************************************************













</items>