<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>

<item>

<title> SCOOBY DOO, CADÊ VOCÊ! - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1969) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:669F45817665DFB6344FB10675FF39C36A58ED46</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ta1d4tFIk4jN6eMbTyE5H2HlqjS.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1969  
Sinopse:Uma série que segue os muitos mistérios da Mystery Gang, que consiste de Fred, Daphne, Velma, Salsicha e Scooby. Juntos, eles viajam ao redor do mundo, sempre em busca de um mistério a ser resolvido.
</info>
</item>

***************************************************
<item>

<title> SCOOBY DOO, CADÊ VOCÊ 2! - DUBLADO - (2ªTemporada COMPLETA) (1970) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BDE0A161CE1AACF820034C8BDEC58703D6FCA24B</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7j7y9axAZbhSJzg8PUARGSUNsyY.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1970  
Sinopse:Scooby Doo Cadê Você?! Segunda temporada completa do desenho animado que encantou e marcou gerações nas manhãs da TV brasileira. Scooby-Doo é um desenho animado americano produzido pela Hanna-Barbera, e criado no ano de 1969 por Iwao Takamoto. Constituído por um grupo de quatro adolescentes metidos a detetives Fred, Velma, Daphne e Salsicha, com um cão Dinamarques falante chamado Scooby-Doo, que viajam num furgão psicodélico chamado Máquina Mistério e ajudam a investigar casos misteriosos. Visitam lugares inóspitos, casas mal-assombradas, parques abandonados, pântanos e ilhas, ameaçados por fantasmas, múmias, monstros e terríveis vilões. Os detetives juvenis seguem pistas, fogem dos vilões e, muitas vezes, vêem-se perdidos em labirintos, passagens secretas e porões escuros. Dividem-se sempre em dois grupos: Fred e Daphne vão por um lado, enquanto Salsicha e Scooby acompanham Velma, que, apesar da esperteza e inteligência, vive perdendo seus óculos e se metendo nas confusões de Salsicha e Scooby. A formula dos episódios é sempre a mesma, mas isso não tira o brilho do programa: depois de uma cena de perseguição ou uma sequência musical, e por meio de algum plano ou idéia mirabolante, os vilões sempre são pegos. Estão sempre mascarados e as verdadeiras identidades são reveladas ao tirarem suas máscaras. Por trás delas há sempre o rosto de algum personagem já conhecido na história. Cada vez que são desmascarados, os vilões sempre dizem: "Eu teria conseguido se não fossem por aqueles garotos intrometidos e esse cachorro idiota". Esse bordão (a tradução para a dublagem quase sempre muda as palavras) faz parte de quase todos os desenhos e filmes realizados. É a série com maior número de temporadas de todos os tempos..
</info>
</item>

***************************************************
<item>

<title> O SHOW DO SCOOBY-DOO - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1976) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:72EXPI3SBESE2HRRSJ6LYK4RNJWNZKZD</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2PE111ex3OcEB8WF2qW0Yp0YrYz.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1976  
Sinopse:O Scooby-Doo Show é o nome cobertor para os episódios do terceiro remake dos longas de sábado de manhã da Hanna-Barbera de Scooby-Doo. Um total de 40 episódios decorreu durante três temporadas, de 1976 a 1978, no ABC. Dezesseis episódios foram produzidos como segmentos de Scooby-Doo e Dinamite o Bionicão, em 1976, oito episódios foram produzidos como segmentos de Hô-Hô-Olímpicos em 1977 e dezesseis episódios foram produzidos em 1978, com seis deles a rodar por si no âmbito do nome de Scooby-Doo, Cadê Você? e o final de dez segmentos como Scooby's All-Stars. Apesar das variações anuais na forma como foram transmitidos, o trecho de episódios do Scooby de 1976-1979 representa, em três épocas, o mais antigo formato do original antes de mostrar a adição de Scooby-Loo. Os episódios de todas as três temporadas foram retornadas sob o título O Show do Scooby-Doo desde 1980, é de salientar que estes episódios do Scooby não originalmente ao ar sob este título.
</info>
</item>

***************************************************
<item>

<title> SCOOBY-DOO E SCOOBY-LOO - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1979) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1de9f9e3e1af151921d2e3f0c4aca78b7d0d787a</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ctxdYzdqSlrfKrqEo3bLSrrMLSP.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1979  
Sinopse:Em 1979, o pessoal de Hanna-Barbera percebeu que a fórmula do Scooby-Doo estava ficando desgastada, o que lhes deu motivo para ele em uma paródia do horário nobre especial de 1979 do Scooby, Scooby-Doo em Hollywood. Além disso, a ABC começou a ameaça de cancelamento do show, cujos índices estavam em declínio.[1] Por conseguinte, para o sua temporada de 1979-1980, foi dada uma grande revisão, dando a Scooby-Doo um sobrinho (Scooby-Loo, expressado por Lennie Weinrib, e mudando o nome do show para Scooby-Doo e Scooby-Loo.
Ao contrário do seu tio, Scooby-Loo, muitas vezes tenta assumir a tarefa de capturar o vilão da semana em suas próprias mãos, forçando Salsicha e Scooby para tentar seu melhor teste de coragem sem precisar de Fred, Daphne e Velma. Embora ainda presentes nestes episódios, Fred, Daphne e Velma aparecem com pouca freqüência no enredo.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> OS 13 FANTASMAS DE SCOOBY-DOO! - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1985) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E96ACA56A7CC3052BF0174AF7C735921E6BFF77B</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dlPzjUm.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1985  
Sinopse:Após quinze anos da estréia do Scooby-Doo na TV, a Hanna-Barbera decidiu que era hora de dar uma atualizada. Em seu desenho seguinte, Os Treze Fantasmas de Scooby-Doo, Daphne e Salsicha ganharam novas roupas, ao estilo dos anos 80, e novos companheiros, o menino chinês Flim Flam e o feiticeiro Vincent van Doido. Junto com Scooby-Doo e Scooby-Loo, o objetivo dos quatro era recapturar os treze fantasmas mais horripilantes do universo, que fugiram de uma arca após um acidente envolvendo Salsicha e Scooby. Pela primeira vez, todos os 13 episódios da série eram interligados, tinham vilões recorrentes (os fantasmas Bogle e Weerd) e fantasmas de verdade, ao invés de criminosos disfarçados.
</info>
</item>

***************************************************
<item>

<title> JONNY QUEST - DUBLADO - (1ªTemporada COMPLETA) (1964) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:209d8fb5c0c86de2a06b94e5aa42dd1177f7fdcc</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vqmUawUSiSt0RNkwZODHJMDUc80.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1964  
Sinopse:As aventuras de um garoto, de 10 anos, que junto com o seu pai cientista e um grupo de amigos, viajam em missões secretas à serviço do governo americano, resolvendo diversos mistérios.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> SPEED RACER- DUBLADO - (COMPLET0) (1967) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:572c5cce54c5ae90cfbfff3f406312f8be01455b</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fEzdKehjLAF1ypF3ldB2xxfq74b.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1967  
Sinopse:Speed Racer, conhecido como Mach Go Go Go (マッハGoGoGo, Mahha Gō Gō Gō?) no Japão, é um mangá dos anos 1960, criado por Tatsuo Yoshida sobre corridas de automóveis. Speed Racer (nome dado na adaptação Norte Americana do anime, que nunca diz o nome original Go Mifune), um jovem e audaz piloto de corrida de 18 anos, dirige o carro Mach 5, criado por seu pai (Pops Racer) e vive diversas aventuras dentro e fora das corridas. Um produto típico dos anos 1960, é inspirada nos filmes Viva Las Vegas, protagonizado por Elvis Presley e 007 Contra Goldfinger5 . O sobrenome Mifune é uma homenagem ao ator japonês Toshiro Mifune, protagonista do filme Os Sete Samurais6 . O desenho é muito conhecido pela sua canção tema e pela ótima trilha sonora, que tocava ao fundo e tornava ainda mais emocionantes as corridas em que o piloto Speed participava, sempre repletas de acidentes espetaculares e "golpes sujos" dos participantes, tais como seus mais célebres rivais, a "Equipe Acrobática" e o "Carro Mamute". As corridas eram em locais inusitados, como selvas, desertos e até uma realizada dentro de um vulcão.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> A FORMIGA ATÔMICA - COMPLETO (1965) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B4C3DAD22821A243556C5D309E12CD29688E42BB</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fWVk35753Vqplm3h3n8kRiZfn8S.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1965  
Sinopse:O nosso herói morava num formigueiro que se localizava numa zona rural, mas bem próximo a cidade, num buraco onde ele possuía equipamentos de última geração que iam desde um super computador, até sofisticados equipamentos de musculação e exercícios físicos, que eram freqüentemente utilizados, sempre que ele estava numa missão e não conseguia suficiente força para realizar uma determinada tarefa. Episódios: 26 • Duração: 07 min. 
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> OS HERCULÓIDES - COMPLETO (1967) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9EF91C01B30F1BD789A5177F1387E098836F0CF4</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uoNk7Lkt44lIaosI2clzQZMAqgY.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1967 
Sinopse:É uma série animada de ficção científica, produzida pela Hanna-Barbera Productions. Foram criados pelo desenhista Alex Toth. Estreou na televisão norte-americana no dia 9 de setembro de 1967, no canal CBS, sendo exibida até 1969.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> CARANGOS E MOTOCAS - COMPLETO (1974) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BF742CE2E1CF7063388209026B5FA71ED331C1F0</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zkuB3OrJHICtcgjgue8gTYbYw2p.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1974 
Sinopse:Carangos e Motocas é um desenho animado de 30 minutos produzido por Hanna-Barbera, que foi ao ar por uma temporada na NBC de 7 de setembro de 1974 a 30 de agosto de 1975. Foi exibido no sábado pela manhã das 8h30 às 9h00, em frente o popular The Bugs Bunny Show. Foram realizadas 39 parcelas de seis minutos do show. Nos anos 80, repetições foram exibidas no USA Cartoon Express e mais tarde ressurgiram no Cartoon Network e no Boomerang. Desde que o programa foi ao ar na NBC, Wheelie às vezes "imitava" a marca registrada da rede "sinos". Esta foi a primeira e única série Hanna-Barbera que não possui humanos e animais.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> SUPER GALO - (1967) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3F15A858BA75D8D11E27D1654A6C987CB5952154</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cs4x8rka6PQp8d9pjx1tLoir1pO.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1974 
Sinopse:O milionário e raquítico galo Rico Dondoco III (Henry Cabot Henhouse III) parece ser um pacato cidadão, um morador de um apartamento de cobertura, mas na verdade ele esconde a identidade secreta de um herói bastante estranho. Quando o milionário veste seu traje e toma o “super-suco”, deixa de ser o fracote Dondoco e se transforma no Super Galo, o galináceo mais forte da Terra, e assim pode combater a vilania. Porém, os poderes do nosso herói duram pouco, pois o “super suco” deixa de fazer efeito muito rápido. Na verdade o Super-Galo mas parece uma versão animal do herói Zorro, com o seu chapéu, capa e máscara preta, o herói empunha sua espada para vencer os inimigos.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> O SHOW DO ZÉ COLMEIA - COMPLETO (1961) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:905804438c888b320009f5c90cd4e0e632fd8dbd</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mrHhLnWINtRinuJFv2PIwz2cOHj.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1974 
Sinopse:Zé Colmeia e Catatau vivem no Parque Jellystone, que é uma imitação "caricaturizada" do famoso Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, sempre em busca de cestas de piquenique que rouba de turistas incautos. Seu companheiro, de raciocínio um pouco lerdo, era o também urso Catatau. O Guarda Ranger Smith(ou apenas Guarda Smith), um guarda florestal de Jellystone, tenta impedir as estrepolias do esperto urso e avisava aos visitantes para "não alimentarem os ursos!". Zé Colmeia ainda encontra tempo para as coisas do coração, é nesse momento que entra em cena a doce Cindy, por quem Zé Colmeia tem uma grande paixão.
</info>
</item>

***************************************************

<item>

<title> JOSIE E AS GATINHAS DO ESPAÇO - COMPLETO (1972) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9385F6A8F4F5F129F36EA7F2C28485C8ABEBB294</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bdoWG0ras2rpDdZkJQvVw21W7PO.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1972 
Sinopse:Assim surgiu "Josie e as Gatinhas no espaço" que foi produzido em 1972. Esta fase do desenho foi a que ganhou mais fãs no Brasil, onde o desenho foi veiculado no final dos anos 70 e início dos anos 80. Por sinal, o grupo ganhou um novo integrante em suas aventuras espaciais (que invariavelmente davam tema para shows interplanetários), o estranho Bleep, um ser fofinho com uma boca grande e anteninhas. O alienígena virou o amigo inseparável de Melody e, junto com o gato Sebastian, muitas vezes acabou roubando a cena, repetindo a rivalidade entre Alexandra e Josie.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> OS IMPOSSÍVEIS - COMPLETO (1966) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d9725464a9d323513aad86938dea96b93c984fe2</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aWvSvuxWhwF3CO5xKmv0hOhCcCF.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1966 
Sinopse:No dia 10 de setembro de 1966 o estúdio da Hanna-Barbera lançava mais um clássico dos desenhos animados baseado nos costumes da época, dessa vez o estúdio explorava com ironia duas modas da década de 1960, os grupos de rock e os super-heróis. O desenho animado Os Impossíveis era exibido na rede norte-americana CBS. Inicialmente, o nome seria The Incredibles, e os primeiros storyboards ainda mostram este título, mas acabou sendo mudado para The Impossibles. Possui 36 episódios e se transformou em histórias em quadrinhos no final da década de 1960, produzidas pela editora norte-americana "Gold Key" e foram publicadas no Brasil em 1967 pela Editora O Cruzeiro e depois no almanaque "Heróis da TV" da Editora Abril.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> BATFINO E KARATE KID - (1967) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5433a947a72c8b8fca088f10f8194f9dfdd6b540</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DwrMBca.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1967 
Sinopse:Bat Fino e Karatê, nome pelo qual ficou conhecido no Brasil, era um divertido desenho animado de super-herói. Surgiu em 1967, numa produção de Hal Seeger/Screen Gems. Paródia de Batman, Batfino era um morcego super-herói, com indestrutíveis asas de aço e um "radar super-sônico". Entrava em ação toda vez que era chamado pelo chefe de polícia. Seu parceiro era o atrapalhado Karatê, um artista marcial oriental (Por sua vez paródia de Kato, da série do O Besouro Verde). Seu veículo era um Volkswagen incrementado com asas (o Batillac). Seu inimigo frequente era um cientista louco (Hugo A-Go-Go)..
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> O VIRA-LATA - COMPLETO (1964) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CA239AE729B1465DFB4B4B0F23D6BFFE81C4CBD5</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/d011YMRe22feBwss9875rXC8Hel.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1964
Sinopse:No desenho, um cachorro que sempre fala com rimas, fazia uma paródia do Super-Homem. Principais inimigos Riff Raff: O chefe da máfia. Em grande parte dos episódios, aparece assaltando bancos. Dr. Simon Barsinistro: Começa todas as suas frases com Simon diz... Cria máquinas e quer dominar o mundo. Frases do Vira-Lata: O seu problema acabou, o Vira-Lata chegou! Quando a Polly está me chamando eu não fico divagando! e hip, hip, hip, lá vou eu!.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> JOÃO GRANDÃO - COMPLETO (1975) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79206995C14C0C316CF2F905321C9A406AA8F332</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ZBiaObtnS7yG9SZip1jCrVCsSA.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1975
Sinopse:João Grandão é uma série de desenho animado estadunidense que foi produzida pela Hanna-Barbera e exibida pela ABC de 1975 a 1978. Passava junto com o show de Tom e Jerry. Esse e muitos outros desenhos antigos e clássicos você encontra apenas aqui.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> CAPITÃO CAVERNA E AS PANTERINHAS - COMPLETO (1977) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AC9632E32E8AE1C6E8DE9A2B76F46F55C16587F1</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/g4D2olDJpIKqGPiIE1ZLsXD6F3B.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1977
Sinopse:Um desenho da década de 1970, criado por Joe Ruby e Ken Spears, e produzido pela Hanna-Barbera Productions. Foi transmitida originalmente no canal de televisão norte-americano American Broadcasting Company (ABC), de 10 de setembro de 1977 a 21 de junho de 1980. No Brasil, foi exibido pela última vez no Sábado Animado no Sistema Brasileiro de Televisão (SBT).
Seu protagonista era o Capitão Caverna, um ser baixinho, troglodita, coberto de pelos e sempre com um porrete em mãos. Estava acompanhado por três garotas (uma paródia das Panteras), nos desenhos: Brenda, Tiffan e Jamie.
No Brasil, as Teen Angels são chamadas Brenda, Kelly e Sabrina
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title> DINO BOY E O VALE PERDIDO - COMPLETO (1966) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6B5BAC5B475BDCA2AB462A21EDD049F4E9A5D83F</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5oKbvPv.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1966
Sinopse:Dino Boy é um personagem de desenho animado da Hanna-Barbera, produzido durante os anos de 1966-1968. Era exibido juntamente com os episódios de Space Ghost. As aventuras de Todd, o Dino Boy, começam quando ele cai de pára-quedas de um avião em chamas, em um vale perdido habitado por dinossauros, humanos selvagens e tigres dente-de-sabres. É salvo da morte por um homem das cavernas que passa a chamar de Ugh. Como montaria ele cavalga um pequeno brontossauro.
</info>
</item>
***************************************************

<item>

<title>  LEÃO DA MONTANHA - COMPLETO (1961) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68B176F8A1A830EEC672276767148A662CFA8BCA</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pCOfpBiv3T221BVL0n7FHPvAcSC.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1961
Sinopse:O Leão da Montanha é um simpático felino rosa que se veste com punhos e gola de uma camisa antiga, além de uma inconfundível gravata. Quando estreou na telinha em 1960, em um desenho do Pepe-Legal, atuou como um fora-da-lei: um ladrão de ovelhas que enfrentava o protagonista. Depois de ganhar traços mais angulares e se tornar de boa índole, o personagem voltou em 30 de janeiro de 1960, no Show do Zé Colméia, como já dito. Mas foi só em 1961 que ganhou seu próprio segmento dentro do programa do companheiro de Catatau. O Leão da Montanha caiu no gosto do público graças ao seu charme, elegância e estilo. Educado, articulado e com um "ar" de ator canastrão - uma de suas frases características, "Saída, pela esquerda" (no original "Exit? stage left"), faz menção ao caminho para sair do palco. O personagem também demonstra seu amor pelo teatro sempre que faz alguma citação a William Shakespeare, por quem tem grande admiração. Outra de suas tiradas célebres no desenho original, "Heavens to Murgatroid", foi traduzida aqui no Brasil como "Pelas barbas de Netuno!" (o "dono" da barba podia mudar conforme o desenho). Seu perfil também deixou uma marca inesquecível para os fãs da série: o genial jogo de cintura para sair de situações complicadas. Sua pose mais conhecida é justamente a em que coloca os braços em posição de quem vai sair correndo para fugir de uma confusão! Com o não poderia deixar de ser, o Leão da Montanha também tem um grande oponente. Trata-se do Major, um caçador baixinho e quase tão atrapalhado quanto Hortelino Troca-Letras (de Pernalonga), que surgiu em 1960. Louco para incluir o tranqüilo protagonista em sua sala de troféus, o rival nem se importava com o fato do "Leão" ser amável e não apresentar perigo sequer a uma mosca!
</info>
</item>
***************************************************
<item>

<title>   LIGEIRINHO - COMPLETO (1955) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:87BBC32ABD1A467801ACAE9DC97020BD2EEA3761</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lY1jdFZ.jpg</thumbnail>
<genre>Clássico,Comédia-Dublado. </genre>
<info>   
Original: VOD 
Lançamento: 1955
Sinopse:Ligeirinho (Speedy González) no Brasil, é um personagem de desenho animado criado pelos estúdios da Warner Brothers. É um rato pequeno e corajoso, muito esperto e muito veloz, que faz de tudo por um pedaço de queijo. Virou o segundo inimigo do gato Frajola, perdendo apenas para o Piu-piu, embora em muitos curtas ele também enfrente o Patolino, sempre levando a melhor, mas uma vez derrotou o Eufrazino que teve tempo de se vingar dele antes de ir preso. É um mexicano nato e ficou conhecido pelas suas frases antes de sair em disparada: "Arriba, arriba!!!" Esse e muitos outros desenhos animados completos você encontra apenas no hidratorrent.com e nos sites parceiros. Seis episódios completos da série animada.
</info>
</item>
***************************************************






























</items>