<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>

<title>[COLOR silver] SEM LIMITES  ( 1ªTemporada completa) (2022)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FRLQIQYMAZOVKDM5HYPJGZ4ACRRRFVAD</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8RAmN8pN40ZGDT8tYp3savTrqPs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>

<info>
Sinopse: 237 homens partem da Espanha sob o comando de Fernão de Magalhães. Procuram riquezas, reconhecimento e fama. Somente 18 deles retornam com vida, liderados por Juan Sebastián Elcano, um personagem nobre e carismático. Três anos de motins, traições, fome e morte os aguardam. Uma história cheia de aventuras e emoções, na qual dois personagens opostos lutam pelo mesmo objetivo.</info>
</item>

--------------------------------------------------------------------

<item>
<title>[COLOR silver]A LISTA TERMINAL  ( 1ªTemporada completa) (2022) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:Z36CLKJJJGI6VUXMMO4FC3M5X2PFOQQI</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zAqYuJQ0VKgLRtkdlRmMqQRvCHi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>Depois que todo o seu pelotão das Forças de Operações Especiais da Marinha dos Estados Unidos (Navy SEALs) é emboscado durante uma missão secreta 
de alto risco, James Reece volta para casa com memórias conflitantes do evento e perguntas sobre sua culpa no acontecimento. No entanto, à medida que novas evidências 
vêm à tona, Reece descobre que forças obscuras estão trabalhando contra ele, colocando em risco não apenas sua vida, mas também a vida daqueles que ele ama.</info>
</item>
-------------------------------------------------------------------
<item>
<title>[COLOR silver]LA CASA DE PAPEL CORÉIA ( 1ªTemporada completa) (2022) [/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3d6cd05ab2482c0f16d910b1c41e67b9eca71759</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kIjuNTP6qYKsw0uRKc7EoBqFYbU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>Ladrões invadem a casa da moeda da Coreia unificada. Com reféns presos lá dentro, a polícia precisa detê-los, assim como a mente por trás do plano..</info>
</item>
-----------------------------------------------------------
<item>
<title>[COLOR silver]HOMEM X ABELHA ( 1ªTemporada completa) (2022)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:af3b2cc224bfe1040bc74ee9ec5809b4f7b63ade</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ws5waLaAuJggKkJCvNhSWNyaAdw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>O desastrado Trevor é contratado para tomar conta de uma mansão luxuosa, mas entra em guerra com uma abelha. É o início do caos!</info>
</item>
--------------------------------------------------------------
<item>
        <title>[COLOR white]Ms. MARVEL (1ª Temporada)  (2022)[/COLOR]</title>
        <link>http://Ignoreme</link>
        <externallink>https://raw.githubusercontent.com/Kodiloucosbr/kodiaddon/main/series/seris-lancamentos/Ms._Marvel/Ms.-Marvel.xml</externallink>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k36wpea.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>Uma grande estudante, jogadora ávida e escritora voraz de fan-fic, Kamala Khan tem uma afinidade especial por Super-Heróis, especialmente a Capitã Marvel. No entanto, ela luta para se encaixar em casa e na escola – isto é, até conseguir superpoderes como os heróis que sempre admirou. A vida é mais fácil com super poderes, certo?</info>
</item>
-----------------------------------------------------

<item>
        <title>[COLOR white]OBI-WAN KENOBI (1ª Temporada)  (2022)[/COLOR]</title>
        <link>http://Ignoreme</link>
        <externallink>https://raw.githubusercontent.com/Kodiloucosbr/kodiaddon/main/series/seris-lancamentos/Obi-Wan-Kenobi/Obi-Wan-Kenobi.xml</externallink>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Mw9BxZQ.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info> Baseado no famoso personagem de Star Wars, a série acompanha as aventuras de Obi-Wan Kenobi (Ewan McGregor), uma década depois dos acontecimentos de A Vingança dos Sith. A trama começa com Obi-Wan cuidando de Luke Skywalker à distância no planeta Tatooine enquanto vive exilado no planeta. Luke vive com seus tios Owen (Joel Edgerton) e Beru Whitesun (Bonnie Plesse), dois fazendeiros que se esforçam para dar um vida normal para o futuro Jedi. Porém, Obi-Wan sabe do perigo iminente que o menino está exposto com seu pai foragido esperando o momento para atacar. Rapidamente as forças do mal começam a ressurgir com a volta de Darth Vader (Hayden Christensen) e ele precisa sair em uma perigosa aventura para proteger Luke e o futuro do universo. Além de Vader, outros vilões de cantos obscuros da galáxia voltam para colocar os Jedi em perigo e cabe a Obi-Wan usar todas as suas habilidades para não apenas proteger Luke, mas ensiná-lo o que ele precisa para se tornar um grande herói.</info>
</item>
-----------------------------------------------------
<item>
		<title>EM CASA COM OS GIL: (1ª Temporada) </title>
		<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ab8d5413c73032259ae5d0ebe031b3f3f18075a1</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/owE3DmUp0ZFCsrJxchxL5MZCnIN.jpg</thumbnail>
<genre>Documentário, Dublado</genre>
<info>
Lançamento: 2022
Sinopse: A série acompanha a família de Gilberto Gil nos bastidores da preparação para a turnê que celebra os 80 anos de vida do cantor e compositor.</info>
</item>
*******************************************************

<item>

<title>[COLOR silver] LA BREA - A TERRA PERDIDA ( 1ªTemporada completa) (2022)[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ZIMBKSXEQELEIPWHQM2L355QPRVZC7NF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8sp9cyIMnh3mS6uZ7myVUvQ0SvR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>

<info>
Sinopse: Quando um enorme poço se abre misteriosamente em Los Angeles, ele divide uma família ao meio, separando mãe e filho de pai e filha. Quando parte da família se encontra em um inexplicável mundo primitivo, ao lado de um grupo distinto de estranhos, eles devem trabalhar para sobreviver e descobrir o mistério de onde estão e se há um caminho de volta para casa..</info>
</item>
------------------------------------------------------------------------





        
</items>

