<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>
<item>
        <title>[COLOR white]HOMEM X ABELHA (1ª Temporada) (2022)[/COLOR]</title>
        <link>http://Ignoreme</link>
        <externallink>https://raw.githubusercontent.com/Kodiloucosbr/kodiaddon/main/series/seris-lancamentos/HOMEMxABELHA/HOMEMXABELHA.xml</externallink>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ws5waLaAuJggKkJCvNhSWNyaAdw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>O desastrado Trevor é contratado para tomar conta de uma mansão luxuosa, mas entra em guerra com uma abelha. É o início do caos!</info>
        </item>


--------------------------------------
<item>
        <title>[COLOR white]Ms. MARVEL (1ª Temporada) (2022)[/COLOR]</title>
        <link>http://Ignoreme</link>
        <externallink>https://raw.githubusercontent.com/Kodiloucosbr/kodiaddon/main/series/seris-lancamentos/Ms._Marvel/Ms.-Marvel.xml</externallink>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k36wpea.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info>Uma grande estudante, jogadora ávida e escritora voraz de fan-fic, Kamala Khan tem uma afinidade especial por Super-Heróis, especialmente a Capitã Marvel. No entanto, ela luta para se encaixar em casa e na escola – isto é, até conseguir superpoderes como os heróis que sempre admirou. A vida é mais fácil com super poderes, certo?</info>
        </item>
-----------------------------------------------------


<item>
        <title>[COLOR white]OBI-WAN KENOBI (1ª Temporada) (2022)[/COLOR]</title>
        <link>http://Ignoreme</link>
        <externallink>https://raw.githubusercontent.com/Kodiloucosbr/kodiaddon/main/series/seris-lancamentos/Obi-Wan-Kenobi/Obi-Wan-Kenobi.xml</externallink>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Mw9BxZQ.png</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<info> Baseado no famoso personagem de Star Wars, a série acompanha as aventuras de Obi-Wan Kenobi (Ewan McGregor), uma década depois dos acontecimentos de A Vingança dos Sith. A trama começa com Obi-Wan cuidando de Luke Skywalker à distância no planeta Tatooine enquanto vive exilado no planeta. Luke vive com seus tios Owen (Joel Edgerton) e Beru Whitesun (Bonnie Plesse), dois fazendeiros que se esforçam para dar um vida normal para o futuro Jedi. Porém, Obi-Wan sabe do perigo iminente que o menino está exposto com seu pai foragido esperando o momento para atacar. Rapidamente as forças do mal começam a ressurgir com a volta de Darth Vader (Hayden Christensen) e ele precisa sair em uma perigosa aventura para proteger Luke e o futuro do universo. Além de Vader, outros vilões de cantos obscuros da galáxia voltam para colocar os Jedi em perigo e cabe a Obi-Wan usar todas as suas habilidades para não apenas proteger Luke, mas ensiná-lo o que ele precisa para se tornar um grande herói.</info>
        </item>
-----------------------------------------------------
<item>
<title>EM CASA COM OS GIL: 1ª Temporada </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ab8d5413c73032259ae5d0ebe031b3f3f18075a1</link>
<fanart>https://i.imgur.com/YbwYk7G.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/owE3DmUp0ZFCsrJxchxL5MZCnIN.jpg</thumbnail>
<genre>Documentário, Dublado</genre>
<info>
Lançamento: 2022
Sinopse: A série acompanha a família de Gilberto Gil nos bastidores da preparação para a turnê que celebra os 80 anos de vida do cantor e compositor.</info>
</item>
*******************************************************
        
</items>

